{
    "displaying {perPage} on {items} items": "在 {items} 个项目中显示 {perPage} ",
    "The document has been generated.": "文档已生成。",
    "Unexpected error occurred.": "发生意外错误。",
    "{entries} entries selected": "已选择 {entries} 个条目",
    "Download": "下载",
    "Bulk Actions": "批量操作",
    "Delivery": "快递运送",
    "Take Away": "自取",
    "Unknown Type": "未知类型",
    "Pending": "待定",
    "Ongoing": "进行中",
    "Delivered": "已交付",
    "Unknown Status": "未知状态",
    "Ready": "准备",
    "Paid": "已支付",
    "Hold": "保持",
    "Unpaid": "未支付的",
    "Partially Paid": "部分支付",
    "Save Password": "保存密码",
    "Unable to proceed the form is not valid.": "无法继续，表单无效。",
    "Submit": "提交",
    "Register": "注册",
    "An unexpected error occurred.": "发生意外错误。",
    "Best Cashiers": "最佳收银员",
    "No result to display.": "没有要显示的结果。",
    "Well.. nothing to show for the meantime.": "好。.暂时没什么可看的。",
    "Best Customers": "最佳客户",
    "Well.. nothing to show for the meantime": "好。.暂时没什么可看的",
    "Total Sales": "总销售额",
    "Today": "今天",
    "Incomplete Orders": "未完成订单",
    "Expenses": "开支",
    "Weekly Sales": "每周销售",
    "Week Taxes": "周税",
    "Net Income": "净利润增长",
    "Week Expenses": "周费用",
    "Order": "订单",
    "Clear All": "全部清除",
    "Confirm Your Action": "确认您的操作",
    "Save": "保存",
    "The processing status of the order will be changed. Please confirm your action.": "订单的处理状态将更改。请确认您的操作。",
    "Instalments": "分期付款",
    "Create": "创建",
    "Add Instalment": "添加分期付款",
    "An unexpected error has occurred": "发生意外错误",
    "Store Details": "店铺详细信息",
    "Order Code": "订单代码",
    "Cashier": "收银员",
    "Date": "日期",
    "Customer": "客户",
    "Type": "类型",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Delivery Status": "递送状态",
    "Billing Details": "账单详情",
    "Shipping Details": "配送详情",
    "Product": "商品",
    "Unit Price": "采购单价",
    "Quantity": "数量",
    "Discount": "折扣",
    "Tax": "税",
    "Total Price": "总价",
    "Expiration Date": "有效期",
    "Sub Total": "小计",
    "Coupons": "优惠券",
    "Shipping": "配送",
    "Total": "总计",
    "Due": "到期",
    "Change": "改变",
    "No title is provided": "未提供标题",
    "SKU": "库存量单位",
    "Barcode": "条形码",
    "The product already exists on the table.": "该商品已存在于表中。",
    "The specified quantity exceed the available quantity.": "指定数量超过可用数量。",
    "Unable to proceed as the table is empty.": "由于表为空，无法继续。",
    "More Details": "更多详情",
    "Useful to describe better what are the reasons that leaded to this adjustment.": "有助于更好地描述导致这种调整的原因是什么。",
    "Search": "搜索",
    "Unit": "单位",
    "Operation": "操作",
    "Procurement": "采购",
    "Value": "价值",
    "Search and add some products": "搜索并添加一些商品",
    "Proceed": "继续",
    "An unexpected error occurred": "发生意外错误",
    "Load Coupon": "加载优惠券",
    "Apply A Coupon": "申请优惠券",
    "Load": "加载刷新",
    "Input the coupon code that should apply to the POS. If a coupon is issued for a customer, that customer must be selected priorly.": "输入应用于POS的优惠券代码。如果为客户发放优惠券，则必须事先选择该客户。",
    "Click here to choose a customer.": "单击此处选择客户。",
    "Coupon Name": "优惠券名称",
    "Usage": "用法",
    "Unlimited": "无限",
    "Valid From": "有效期自",
    "Valid Till": "有效期至",
    "Categories": "分类",
    "Products": "商品",
    "Active Coupons": "活动优惠券",
    "Apply": "应用",
    "Cancel": "取消",
    "Coupon Code": "优惠码",
    "The coupon is out from validity date range.": "优惠券已超出有效期。",
    "The coupon has applied to the cart.": "优惠券已应用于购物车。",
    "Percentage": "百分比",
    "Flat": "平坦的",
    "The coupon has been loaded.": "优惠券已加载。",
    "Layaway Parameters": "分期付款参数",
    "Minimum Payment": "最低还款额",
    "Instalments & Payments": "分期付款",
    "The final payment date must be the last within the instalments.": "最终付款日期必须是分期付款中的最后一个。",
    "Amount": "金额",
    "You must define layaway settings before proceeding.": "在继续之前，您必须定义搁置设置。",
    "Please provide instalments before proceeding.": "请在继续之前提供分期付款。",
    "Unable to process, the form is not valid": "无法处理，表单无效",
    "One or more instalments has an invalid date.": "一个或多个分期付款的日期无效。",
    "One or more instalments has an invalid amount.": "一个或多个分期付款的金额无效。",
    "One or more instalments has a date prior to the current date.": "一笔或多笔分期付款的日期早于当前日期。",
    "Total instalments must be equal to the order total.": "分期付款总额必须等于订单总额。",
    "The customer has been loaded": "客户已加载",
    "This coupon is already added to the cart": "此优惠券已添加到购物车",
    "No tax group assigned to the order": "没有为订单分配税务组",
    "Layaway defined": "裁员定义",
    "Okay": "好的",
    "An unexpected error has occurred while fecthing taxes.": "影响税收时发生意外错误。",
    "OKAY": "好的",
    "Loading...": "加载...",
    "Profile": "个人资料",
    "Logout": "退出登录",
    "Unnamed Page": "未命名页面",
    "No description": "无描述",
    "Name": "名字",
    "Provide a name to the resource.": "为资源提供一个名称。",
    "General": "常规",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Delete Selected Groups": "删除所选组",
    "Activate Your Account": "激活您的账户",
    "Password Recovered": "密码已恢复",
    "Password Recovery": "密码恢复",
    "Reset Password": "重设密码",
    "New User Registration": "新用户注册",
    "Your Account Has Been Created": "您的帐户已创建",
    "Login": "登录",
    "Save Coupon": "保存优惠券",
    "This field is required": "此字段为必填项",
    "The form is not valid. Please check it and try again": "表单无效。请检查并重试",
    "mainFieldLabel not defined": "mainFieldLabel未定义",
    "Create Customer Group": "创建客户群",
    "Save a new customer group": "保存新客户群",
    "Update Group": "或更新组",
    "Modify an existing customer group": "修改现有客户组",
    "Managing Customers Groups": "管理客户群",
    "Create groups to assign customers": "创建组以分配客户",
    "Create Customer": "创建客户",
    "Managing Customers": "管理客户",
    "List of registered customers": "注册客户列表",
    "Your Module": "您的模块",
    "Choose the zip file you would like to upload": "选择要上传的zip文件",
    "Upload": "上传",
    "Managing Orders": "管理订单",
    "Manage all registered orders.": "管理所有已注册的订单。",
    "Order receipt": "订单收据",
    "Hide Dashboard": "隐藏仪表板",
    "Taxes": "税收",
    "Unknown Payment": "未知付款",
    "Procurement Name": "采购名称",
    "Unable to proceed no products has been provided.": "无法继续，未提供任何商品。",
    "Unable to proceed, one or more products is not valid.": "无法继续，一个或多个商品无效。",
    "Unable to proceed the procurement form is not valid.": "无法继续，采购表格无效。",
    "Unable to proceed, no submit url has been provided.": "无法继续，未提供提交url。",
    "SKU, Barcode, Product name.": "SKU、条形码、商品名称。",
    "N\/A": "N\/A",
    "Email": "电子邮件",
    "Phone": "电话",
    "First Address": "第一个地址",
    "Second Address": "第二地址",
    "Address": "地址",
    "City": "城市",
    "PO.Box": "PO。盒子",
    "Price": "价格",
    "Print": "打印",
    "Description": "描述",
    "Included Products": "包含的商品",
    "Apply Settings": "应用设置",
    "Basic Settings": "基本设置",
    "Visibility Settings": "可见性设置",
    "Year": "年",
    "Sales": "销售",
    "Income": "收入",
    "January": "一月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "五月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Purchase Price": "购买价格",
    "Sale Price": "售价",
    "Profit": "利润",
    "Tax Value": "课税价格",
    "Reward System Name": "优惠系统名称",
    "Missing Dependency": "缺少依赖关系",
    "Go Back": "返回",
    "Continue": "继续",
    "Home": "主页",
    "Not Allowed Action": "不允许操作",
    "Try Again": "再试一次",
    "Access Denied": "拒绝访问",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Up": "注册",
    "This field is required.": "此字段必填。",
    "This field must contain a valid email address.": "此字段必须包含有效的电子邮件地址。",
    "Clear Selected Entries ?": "清除所选条目？",
    "Would you like to clear all selected entries ?": "您想清除所有选定的条目吗？",
    "No selection has been made.": "尚未进行选择。",
    "No action has been selected.": "未选择任何操作。",
    "There is nothing to display...": "没有什么可展示的...",
    "Sun": "星期日",
    "Mon": "星期一",
    "Tue": "星期二",
    "Wed": "星期三",
    "Fri": "星期五",
    "Sat": "星期六",
    "Nothing to display": "没有可显示的内容",
    "Password Forgotten ?": "忘记密码？",
    "OK": "好的",
    "Remember Your Password ?": "是否记住密码？",
    "Already registered ?": "是否已经注册？",
    "Refresh": "刷新",
    "Enabled": "启用",
    "Disabled": "无",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Gallery": "画廊",
    "Medias Manager": "媒体管理",
    "Nothing has already been uploaded": "尚未上传任何内容",
    "File Name": "文件名",
    "Uploaded At": "上传时间",
    "By": "通过",
    "Previous": "上一步",
    "Next": "下一步",
    "Use Selected": "使用所选内容",
    "Would you like to clear all the notifications ?": "您想清除所有通知吗？",
    "Permissions": "权限",
    "Payment Summary": "付款摘要",
    "Order Status": "订单状态",
    "Would you proceed ?": "你能继续吗？",
    "Would you like to create this instalment ?": "您想创建此分期付款吗？",
    "Would you like to delete this instalment ?": "是否要删除此分期付款？",
    "Would you like to update that instalment ?": "您想更新该分期付款吗？",
    "Customer Account": "客户账户",
    "Payment": "支付",
    "No payment possible for paid order.": "已付款订单无法付款。",
    "Payment History": "支付记录",
    "Unable to proceed the form is not valid": "无法继续，表单无效",
    "Please provide a valid value": "请提供有效值",
    "Refund With Products": "商品退款",
    "Refund Shipping": "退款运费",
    "Add Product": "添加商品",
    "Damaged": "损坏的",
    "Unspoiled": "未受破坏的",
    "Summary": "摘要",
    "Payment Gateway": "支付入口",
    "Screen": "显示",
    "Select the product to perform a refund.": "选择要退款的商品。",
    "Please select a payment gateway before proceeding.": "请在继续之前选择一个支付入口。",
    "There is nothing to refund.": "没有什么可以退款的。",
    "Please provide a valid payment amount.": "请提供有效的付款金额。",
    "The refund will be made on the current order.": "退款将按当前订单进行。",
    "Please select a product before proceeding.": "请在继续之前选择一个商品。",
    "Not enough quantity to proceed.": "数量不足，无法继续。",
    "Would you like to delete this product ?": "您想删除此商品吗？",
    "Customers": "客户",
    "Order Type": "订单类型",
    "Orders": "订单",
    "Cash Register": "收银机",
    "Reset": "重置",
    "Cart": "购物车",
    "Comments": "评论",
    "No products added...": "未添加商品...",
    "Pay": "支付",
    "Void": "无效",
    "Current Balance": "当前余额",
    "Full Payment": "全额付款",
    "The customer account can only be used once per order. Consider deleting the previously used payment.": "每个订单只能使用一次客户帐户。考虑删除以前使用的付款。",
    "Not enough funds to add {amount} as a payment. Available balance {balance}.": "资金不足，无法添加｛amount｝作为付款。可用余额{balance}。",
    "Confirm Full Payment": "确认全额付款",
    "A full payment will be made using {paymentType} for {total}": "将使用{paymentType}全额支付{total}",
    "You need to provide some products before proceeding.": "在继续之前，您需要提供一些商品。",
    "Unable to add the product, there is not enough stock. Remaining %s": "无法添加商品，库存不足。剩余%s",
    "Add Images": "添加图片",
    "New Group": "新建组",
    "Available Quantity": "可用数量",
    "Would you like to delete this group ?": "是否要删除此组？",
    "Your Attention Is Required": "需要您的注意",
    "Please select at least one unit group before you proceed.": "请在继续之前至少选择一个单位组。",
    "Unable to proceed as one of the unit group field is invalid": "无法继续，因为其中一个单位组字段无效",
    "Would you like to delete this variation ?": "是否要删除此变体？",
    "Details": "详情",
    "Unable to proceed, no product were provided.": "无法继续，未提供任何商品。",
    "Unable to proceed, one or more product has incorrect values.": "无法继续，一个或多个商品的值不正确。",
    "Unable to proceed, the procurement form is not valid.": "无法继续，采购表格无效。",
    "Unable to submit, no valid submit URL were provided.": "无法提交，未提供有效的提交URL。",
    "Options": "选项",
    "The stock adjustment is about to be made. Would you like to confirm ?": "库存调整即将进行。您想确认一下吗？",
    "Would you like to remove this product from the table ?": "您想从表中删除此商品吗？",
    "Unable to proceed. Select a correct time range.": "无法继续。选择正确的时间范围。",
    "Unable to proceed. The current time range is not valid.": "无法继续。当前时间范围无效。",
    "Would you like to proceed ?": "您想继续吗？",
    "No rules has been provided.": "没有提供任何规则。",
    "No valid run were provided.": "未提供有效运行。",
    "Unable to proceed, the form is invalid.": "无法继续，表单无效。",
    "Unable to proceed, no valid submit URL is defined.": "无法继续，未定义有效的提交URL。",
    "No title Provided": "未提供标题",
    "Add Rule": "添加规则",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Ok": "好的",
    "New Transaction": "新交易",
    "Close": "关闭",
    "Would you like to delete this order": "您想删除此订单吗",
    "The current order will be void. This action will be recorded. Consider providing a reason for this operation": "当前订单将无效。此操作将被记录。考虑提供此操作的原因",
    "Order Options": "订单选项",
    "Payments": "支付",
    "Refund & Return": "退款与退货",
    "Installments": "装置",
    "The form is not valid.": "表单无效。",
    "Balance": "平衡",
    "Input": "输入",
    "Register History": "注册历史",
    "Close Register": "精确配准",
    "Cash In": "从…中获利",
    "Cash Out": "套现",
    "Register Options": "寄存器选项",
    "History": "历史",
    "Unable to open this register. Only closed register can be opened.": "无法打开此注册表。只能打开已关闭的寄存器。",
    "Exit To Orders": "退出订单",
    "Looks like there is no registers. At least one register is required to proceed.": "看起来没有登记簿。至少需要一个注册表才能继续。",
    "Create Cash Register": "创建收银机",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Use": "使用",
    "No coupon available for this customer": "此客户没有优惠券",
    "Select Customer": "选择客户",
    "No customer match your query...": "没有与您的查询匹配的客户...",
    "Customer Name": "客户名称",
    "Save Customer": "拯救客户",
    "No Customer Selected": "未选择客户",
    "In order to see a customer account, you need to select one customer.": "要查看客户帐户，您需要选择一个客户。",
    "Summary For": "摘要",
    "Total Purchases": "总采购量",
    "Last Purchases": "上次购买",
    "Status": "状态",
    "No orders...": "没有命令...",
    "Account Transaction": "账户交易",
    "Product Discount": "商品折扣",
    "Cart Discount": "购物车折扣",
    "Hold Order": "持有订单",
    "The current order will be set on hold. You can retrieve this order from the pending order button. Providing a reference to it might help you to identify the order more quickly.": "当前订单将被搁置。您可以从挂起订单按钮检索此订单。提供参考可能有助于您更快地识别订单。",
    "Confirm": "确认",
    "Order Note": "订单备注",
    "Note": "备注",
    "More details about this order": "有关此订单的更多详细信息",
    "Display On Receipt": "收货时显示",
    "Will display the note on the receipt": "将在收据上显示备注",
    "Open": "打开",
    "Define The Order Type": "定义订单类型",
    "Payment List": "付款清单",
    "List Of Payments": "付款清单",
    "No Payment added.": "未添加付款。",
    "Select Payment": "选择付款方式",
    "Submit Payment": "提交付款",
    "Layaway": "延迟取货付款",
    "On Hold": "搁置",
    "Tendered": "投标",
    "Nothing to display...": "没什么可展示的...",
    "Define Quantity": "定义数量",
    "Please provide a quantity": "请提供数量",
    "Search Product": "搜索商品",
    "There is nothing to display. Have you started the search ?": "没有什么可展示的。你开始搜索了吗？",
    "Shipping & Billing": "配送与账单",
    "Tax & Summary": "税务与汇总",
    "Settings": "设置",
    "Select Tax": "选择税费",
    "Define the tax that apply to the sale.": "定义适用于销售的税款。",
    "Define how the tax is computed": "定义如何计算税款",
    "Exclusive": "独家",
    "Inclusive": "包含",
    "Define when that specific product should expire.": "定义该特定商品何时到期。",
    "Renders the automatically generated barcode.": "呈现自动生成的条形码。",
    "Tax Type": "税种",
    "Adjust how tax is calculated on the item.": "调整项目的税款计算方式。",
    "Unable to proceed. The form is not valid.": "无法继续。表单无效。",
    "Units & Quantities": "计量单位和数量",
    "Wholesale Price": "批发价",
    "Select": "选择",
    "Would you like to delete this ?": "您想删除这个吗？",
    "Your password has been successfully updated on __%s__. You can now login with your new password.": "您的密码已于 __%s__ 成功更新。您现在可以使用新密码登录。",
    "Someone has requested to reset your password on __\"%s\"__. If you remember having done that request, please proceed by clicking the button below. ": "有人请求在 __\"%s\"__ 重置您的密码。如果您记得曾提出过该请求，请单击下面的按钮继续。 ",
    "Unable to find a module having the identifier\/namespace \"%s\"": "找不到具有标识符\/命名空间 \"%s\" 的模块",
    "What is the CRUD single resource name ? [Q] to quit.": "CRUD单资源名称是什么？[Q]退出。",
    "Which table name should be used ? [Q] to quit.": "应该使用哪个表名？[Q]退出。",
    "If your CRUD resource has a relation, mention it as follow \"foreign_table, foreign_key, local_key\" ? [S] to skip, [Q] to quit.": "如果你的CRUD资源有关系，请按照 \"foreign_table, foreign_key, local_key\" 这样称呼它？[S]跳过，[Q]退出。",
    "Add a new relation ? Mention it as follow \"foreign_table, foreign_key, local_key\" ? [S] to skip, [Q] to quit.": "添加新关系？请按照以下方式提及\"foreign_table, foreign_key, local_key\"？[S]跳过，[Q]退出。",
    "Not enough parameters provided for the relation.": "没有为关系提供足够的参数。",
    "The CRUD resource \"%s\" for the module \"%s\" has been generated at \"%s\"": "模块 \"%s\" 的CRUD资源 \"%s\" 已在 \"%s\" 生成",
    "The CRUD resource \"%s\" has been generated at %s": "CRUD资源 \"%s\" 已在 %s 生成",
    "An unexpected error has occurred.": "发生意外错误。",
    "Localization for %s extracted to %s": "%s 的本地化已提取到 %s",
    "Unable to find the requested module.": "找不到请求的模块。",
    "Version": "版本",
    "Path": "路径",
    "Index": "索引",
    "Entry Class": "入门级",
    "Routes": "路线",
    "Api": "应用程序编程接口",
    "Controllers": "控制器",
    "Views": "视图",
    "Attribute": "属性",
    "Namespace": "命名空间",
    "Author": "作者",
    "The product barcodes has been refreshed successfully.": "商品条形码已成功刷新。",
    "What is the store name ? [Q] to quit.": "商店的名字是什么？[Q]退出。",
    "Please provide at least 6 characters for store name.": "请提供至少6个字符的店铺名称。",
    "What is the administrator password ? [Q] to quit.": "管理员密码是什么？[Q]退出。",
    "Please provide at least 6 characters for the administrator password.": "请提供至少6个字符的管理员密码。",
    "What is the administrator email ? [Q] to quit.": "管理员的电子邮件是什么？[Q]退出。",
    "Please provide a valid email for the administrator.": "请为管理员提供有效的电子邮件。",
    "What is the administrator username ? [Q] to quit.": "管理员用户名是什么？[Q]退出。",
    "Please provide at least 5 characters for the administrator username.": "请为管理员用户名提供至少5个字符。",
    "Downloading latest dev build...": "正在下载最新的开发版本...",
    "Reset project to HEAD...": "将项目重置为HEAD...",
    "Coupons List": "优惠券列表",
    "Display all coupons.": "显示所有优惠券。",
    "No coupons has been registered": "没有注册优惠券",
    "Add a new coupon": "添加新优惠券",
    "Create a new coupon": "创建新优惠券",
    "Register a new coupon and save it.": "注册新优惠券并保存。",
    "Edit coupon": "编辑优惠券",
    "Modify  Coupon.": "修改优惠券。",
    "Return to Coupons": "返回优惠券",
    "Might be used while printing the coupon.": "打印优惠券时可能会用到。",
    "Percentage Discount": "百分比折扣",
    "Flat Discount": "公寓折扣",
    "Define which type of discount apply to the current coupon.": "定义适用于当前优惠券的折扣类型。",
    "Discount Value": "折扣值",
    "Define the percentage or flat value.": "定义百分比或固定值。",
    "Valid Until": "有效期至",
    "Minimum Cart Value": "最小购物车价值",
    "What is the minimum value of the cart to make this coupon eligible.": "要使此优惠券符合条件，购物车的最小价值是多少。",
    "Maximum Cart Value": "最大购物车价值",
    "Valid Hours Start": "有效开始时间",
    "Define form which hour during the day the coupons is valid.": "定义优惠券在一天中的哪个时间有效。",
    "Valid Hours End": "有效时间结束",
    "Define to which hour during the day the coupons end stop valid.": "定义优惠券在一天中的哪个时间停止有效。",
    "Limit Usage": "限制使用",
    "Define how many time a coupons can be redeemed.": "定义优惠券可以兑换多少次。",
    "Select Products": "选择商品",
    "The following products will be required to be present on the cart, in order for this coupon to be valid.": "以下商品需要出现在购物车上，才能使此优惠券有效。",
    "Select Categories": "选择类别",
    "The products assigned to one of these categories should be on the cart, in order for this coupon to be valid.": "分配给其中一个类别的商品应该在购物车上，以便此优惠券有效。",
    "Created At": "创建于",
    "Undefined": "未定义",
    "Delete a licence": "删除许可证",
    "Customer Coupons List": "客户优惠券列表",
    "Display all customer coupons.": "显示所有客户优惠券。",
    "No customer coupons has been registered": "尚未注册客户优惠券",
    "Add a new customer coupon": "添加新客户优惠券",
    "Create a new customer coupon": "创建新客户优惠券",
    "Register a new customer coupon and save it.": "注册新客户优惠券并保存。",
    "Edit customer coupon": "编辑客户优惠券",
    "Modify  Customer Coupon.": "修改客户优惠券。",
    "Return to Customer Coupons": "返回客户优惠券",
    "Id": "ID",
    "Limit": "限制",
    "Created_at": "创建_ at",
    "Updated_at": "已更新_ at",
    "Code": "代码",
    "Customers List": "客户列表",
    "Display all customers.": "显示所有客户。",
    "No customers has been registered": "没有客户注册",
    "Add a new customer": "添加新客户",
    "Create a new customer": "创建新客户",
    "Register a new customer and save it.": "注册新客户并保存。",
    "Edit customer": "编辑客户",
    "Modify  Customer.": "修改客户。",
    "Return to Customers": "返回给客户",
    "Provide a unique name for the customer.": "为客户提供一个唯一的名称。",
    "Group": "群组",
    "Assign the customer to a group": "将客户分配到一个组",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Provide the customer phone number": "提供客户电话号码",
    "PO Box": "邮政信箱",
    "Provide the customer PO.Box": "提供客户订单。PO.Box",
    "Not Defined": "未定义",
    "Male": "男性",
    "Female": "女性",
    "Gender": "性别",
    "Billing Address": "账单地址",
    "Billing phone number.": "账单电话号码。",
    "Address 1": "地址1",
    "Billing First Address.": "账单首地址。",
    "Address 2": "地址2",
    "Billing Second Address.": "账单第二地址。",
    "Country": "国家",
    "Billing Country.": "计费国家。",
    "Postal Address": "邮政地址",
    "Company": "公司",
    "Shipping Address": "收货地址",
    "Shipping phone number.": "发货电话号码。",
    "Shipping First Address.": "发货首地址。",
    "Shipping Second Address.": "发货第二地址。",
    "Shipping Country.": "发货国家。",
    "Account Credit": "账户信用",
    "Owed Amount": "欠款金额",
    "Purchase Amount": "购买金额",
    "Rewards": "优惠",
    "Delete a customers": "删除客户",
    "Delete Selected Customers": "删除所选客户",
    "Customer Groups List": "客户群列表",
    "Display all Customers Groups.": "显示所有客户组。",
    "No Customers Groups has been registered": "尚未注册任何客户组",
    "Add a new Customers Group": "添加新的客户组",
    "Create a new Customers Group": "创建新的客户群",
    "Register a new Customers Group and save it.": "注册一个新的客户组并保存。",
    "Edit Customers Group": "编辑客户组",
    "Modify Customers group.": "修改客户组。",
    "Return to Customers Groups": "返回客户组",
    "Reward System": "优惠制度",
    "Select which Reward system applies to the group": "选择适用于该组的优惠系统",
    "Minimum Credit Amount": "最低信用额度",
    "A brief description about what this group is about": "关于这个小组的简要说明",
    "Created On": "创建于",
    "Customer Orders List": "客户订单列表",
    "Display all customer orders.": "显示所有客户订单。",
    "No customer orders has been registered": "尚未注册任何客户订单",
    "Add a new customer order": "添加新客户订单",
    "Create a new customer order": "创建新的客户订单",
    "Register a new customer order and save it.": "注册新的客户订单并保存。",
    "Edit customer order": "编辑客户订单",
    "Modify  Customer Order.": "修改客户订单。",
    "Return to Customer Orders": "返回客户订单",
    "Customer Id": "客户编号",
    "Discount Percentage": "折扣百分比",
    "Discount Type": "折扣类型",
    "Process Status": "进程状态",
    "Shipping Rate": "运费",
    "Shipping Type": "运输类型",
    "Title": "标题",
    "Uuid": "Uuid",
    "Customer Rewards List": "客户优惠列表",
    "Display all customer rewards.": "显示所有客户优惠。",
    "No customer rewards has been registered": "尚未注册任何客户优惠",
    "Add a new customer reward": "添加新客户优惠",
    "Create a new customer reward": "创建新客户优惠",
    "Register a new customer reward and save it.": "注册新客户优惠并保存。",
    "Edit customer reward": "编辑客户优惠",
    "Modify  Customer Reward.": "修改客户优惠。",
    "Return to Customer Rewards": "返回客户优惠",
    "Points": "要点",
    "Target": "目标",
    "Reward Name": "优惠名称",
    "Last Update": "最后更新",
    "Active": "活跃的",
    "Users Group": "用户组",
    "None": "无",
    "Recurring": "循环的",
    "Start of Month": "月初",
    "Mid of Month": "月中",
    "End of Month": "月底",
    "X days Before Month Ends": "月底前X天",
    "X days After Month Starts": "月开始后的X天",
    "Occurrence": "发生",
    "Occurrence Value": "发生值",
    "Must be used in case of X days after month starts and X days before month ends.": "必须在月开始后X天和月结束前X天使用。",
    "Category": "类别",
    "Updated At": "更新时间:",
    "Hold Orders List": "持有订单列表",
    "Display all hold orders.": "显示所有暂停订单。",
    "No hold orders has been registered": "未注册任何暂停订单",
    "Add a new hold order": "添加新的搁置订单",
    "Create a new hold order": "创建新的搁置订单",
    "Register a new hold order and save it.": "注册新的保留订单并保存。",
    "Edit hold order": "编辑保留订单",
    "Modify  Hold Order.": "修改搁置令。",
    "Return to Hold Orders": "返回暂停订单",
    "Orders List": "订单列表",
    "Display all orders.": "显示所有订单。",
    "No orders has been registered": "尚未注册订单",
    "Add a new order": "添加新订单",
    "Create a new order": "创建新订单",
    "Register a new order and save it.": "注册新订单并保存。",
    "Edit order": "编辑订单",
    "Modify  Order.": "修改订单。",
    "Return to Orders": "返回订单",
    "The order and the attached products has been deleted.": "订单和所附商品已被删除。",
    "Invoice": "发票",
    "Receipt": "收据",
    "Order Instalments List": "订单分期列表",
    "Display all Order Instalments.": "显示所有订单分期付款。",
    "No Order Instalment has been registered": "未注册订单分期付款",
    "Add a new Order Instalment": "添加新的订单分期付款",
    "Create a new Order Instalment": "创建新的订单分期付款",
    "Register a new Order Instalment and save it.": "注册新的订单分期付款并保存。",
    "Edit Order Instalment": "编辑订单分期付款",
    "Modify  Order Instalment.": "修改订单分期付款。",
    "Return to Order Instalment": "退货分期付款",
    "Order Id": "订单编号",
    "Payment Types List": "付款类型列表",
    "Display all payment types.": "显示所有付款类型。",
    "No payment types has been registered": "尚未注册任何付款类型",
    "Add a new payment type": "添加新的付款类型",
    "Create a new payment type": "创建新的付款类型",
    "Register a new payment type and save it.": "注册新的付款类型并保存。",
    "Edit payment type": "编辑付款类型",
    "Modify  Payment Type.": "修改付款类型。",
    "Return to Payment Types": "返回付款类型",
    "Label": "标签",
    "Provide a label to the resource.": "为资源提供标签。",
    "Identifier": "标识符",
    "A payment type having the same identifier already exists.": "具有相同标识符的付款类型已存在。",
    "Unable to delete a read-only payments type.": "无法删除只读付款类型。",
    "Readonly": "只读",
    "Procurements List": "采购清单",
    "Display all procurements.": "显示所有采购。",
    "No procurements has been registered": "未登记任何采购",
    "Add a new procurement": "添加新采购",
    "Create a new procurement": "创建新采购",
    "Register a new procurement and save it.": "注册新的采购并保存。",
    "Edit procurement": "编辑采购",
    "Modify  Procurement.": "修改采购。",
    "Return to Procurements": "返回采购",
    "Provider Id": "提供者ID",
    "Total Items": "总项目",
    "Provider": "提供者",
    "Stocked": "已备货",
    "Procurement Products List": "采购商品清单",
    "Display all procurement products.": "显示所有采购商品。",
    "No procurement products has been registered": "尚未注册采购商品",
    "Add a new procurement product": "添加新的采购商品",
    "Create a new procurement product": "创建新的采购商品",
    "Register a new procurement product and save it.": "注册新的采购商品并保存。",
    "Edit procurement product": "编辑采购商品",
    "Modify  Procurement Product.": "修改采购商品。",
    "Return to Procurement Products": "返回采购商品",
    "Define what is the expiration date of the product.": "定义商品的有效期。",
    "On": "开",
    "Category Products List": "类别商品列表",
    "Display all category products.": "显示所有类别的商品。",
    "No category products has been registered": "尚未注册任何类别的商品",
    "Add a new category product": "添加新类别商品",
    "Create a new category product": "创建新类别商品",
    "Register a new category product and save it.": "注册一个新类别的商品并保存。",
    "Edit category product": "编辑类别商品",
    "Modify  Category Product.": "修改类别商品。",
    "Return to Category Products": "返回分类商品",
    "No Parent": "无所属",
    "Preview": "预览",
    "Provide a preview url to the category.": "提供类别的预览url。",
    "Displays On POS": "POS上的显示器",
    "Parent": "所属",
    "If this category should be a child category of an existing category": "如果此类别应该是现有类别的子类别",
    "Total Products": "商品总数",
    "Products List": "商品列表",
    "Display all products.": "显示所有商品。",
    "No products has been registered": "没有商品注册",
    "Add a new product": "添加新商品",
    "Create a new product": "创建新商品",
    "Register a new product and save it.": "注册新商品并保存。",
    "Edit product": "编辑商品",
    "Modify  Product.": "修改商品。",
    "Return to Products": "返回商品",
    "Assigned Unit": "指定单位",
    "The assigned unit for sale": "指定待售单位",
    "Define the regular selling price.": "确定常规销售价格。",
    "Define the wholesale price.": "定义批发价格。",
    "Preview Url": "预览Url",
    "Provide the preview of the current unit.": "提供当前单位的预览。",
    "Identification": "标识",
    "Define the barcode value. Focus the cursor here before scanning the product.": "定义条形码值。在扫描商品之前，将光标聚焦在此处。",
    "Define the barcode type scanned.": "定义扫描的条形码类型。",
    "EAN 8": "EAN 8",
    "EAN 13": "EAN 13",
    "Barcode Type": "条形码类型",
    "Select to which category the item is assigned.": "选择项目分配到哪个类别。",
    "Materialized Product": "实物",
    "Dematerialized Product": "非实物",
    "Define the product type. Applies to all variations.": "定义商品类型。适用于所有变体。",
    "Product Type": "商品类型",
    "Define a unique SKU value for the product.": "为商品定义一个唯一的SKU值。",
    "On Sale": "促销中",
    "Hidden": "隐藏",
    "Define whether the product is available for sale.": "确定商品是否可供销售。",
    "Enable the stock management on the product. Will not work for service or uncountable products.": "启用商品的库存管理。不适用于服务或无法计数的商品。",
    "Stock Management Enabled": "已启用库存管理",
    "Units": "计量单位",
    "Accurate Tracking": "精确跟踪",
    "What unit group applies to the actual item. This group will apply during the procurement.": "哪个单位归类组适用于实际项目。该组将在采购期间适用。",
    "Unit Group": "单位归类组 ID",
    "Determine the unit for sale.": "确定待售单位。",
    "Selling Unit": "销售单位",
    "Expiry": "到期",
    "Product Expires": "商品过期",
    "Set to \"No\" expiration time will be ignored.": "设置为 \"No\" 将忽略过期时间。",
    "Prevent Sales": "阻止销售",
    "Allow Sales": "允许销售",
    "Determine the action taken while a product has expired.": "确定商品过期时采取的措施。",
    "On Expiration": "到期时",
    "Select the tax group that applies to the product\/variation.": "选择适用于商品\/变体的税务组。",
    "Tax Group": "税务组",
    "Define what is the type of the tax.": "定义税种。",
    "Images": "图像",
    "Image": "图像",
    "Choose an image to add on the product gallery": "选择要添加到商品库中的图像",
    "Is Primary": "是否为主",
    "Define whether the image should be primary. If there are more than one primary image, one will be chosen for you.": "定义图像是否应该是主图像。如果有多个主映像，将为您选择一个。",
    "Sku": "库存单位",
    "Materialized": "实物的",
    "Dematerialized": "非实物的",
    "Available": "可用",
    "See Quantities": "见数量",
    "See History": "查看历史记录",
    "Would you like to delete selected entries ?": "是否要删除所选条目？",
    "Product Histories": "商品历史",
    "Display all product histories.": "显示所有商品历史记录。",
    "No product histories has been registered": "尚未注册任何商品历史记录",
    "Add a new product history": "添加新商品历史记录",
    "Create a new product history": "创建新商品历史记录",
    "Register a new product history and save it.": "注册新商品历史记录并保存。",
    "Edit product history": "编辑商品历史记录",
    "Modify  Product History.": "修改商品历史记录。",
    "Return to Product Histories": "返回商品历史记录",
    "After Quantity": "数量之后",
    "Before Quantity": "数量之前",
    "Operation Type": "操作类型",
    "Order id": "订单编号",
    "Procurement Id": "采购Id",
    "Procurement Product Id": "采购商品Id",
    "Product Id": "商品编号",
    "Unit Id": "单位Id",
    "P. Quantity": "P.数量",
    "N. Quantity": "N.数量",
    "Defective": "残次品",
    "Deleted": "已删除",
    "Removed": "移除",
    "Returned": "归还",
    "Sold": "已售",
    "Added": "添加",
    "Incoming Transfer": "传入转账",
    "Outgoing Transfer": "转出转账",
    "Transfer Rejected": "转账被拒绝",
    "Transfer Canceled": "转账已取消",
    "Void Return": "无效退货",
    "Adjustment Return": "调整返回",
    "Adjustment Sale": "调整销售",
    "Product Unit Quantities List": "商品单位数量表",
    "Display all product unit quantities.": "显示所有商品单位数量。",
    "No product unit quantities has been registered": "尚未登记商品单位数量",
    "Add a new product unit quantity": "添加新的商品单位数量",
    "Create a new product unit quantity": "创建新的商品单位数量",
    "Register a new product unit quantity and save it.": "注册新的商品单位数量并保存。",
    "Edit product unit quantity": "编辑商品单位数量",
    "Modify  Product Unit Quantity.": "修改商品单位数量。",
    "Return to Product Unit Quantities": "返回商品单位数量",
    "Product id": "商品ID",
    "Providers List": "供应商列表",
    "Display all providers.": "显示所有提供者。",
    "No providers has been registered": "尚未注册任何提供商",
    "Add a new provider": "添加新提供者",
    "Create a new provider": "创建新的提供者",
    "Register a new provider and save it.": "注册一个新的提供者并保存。",
    "Edit provider": "编辑提供者",
    "Modify  Provider.": "修改提供者。",
    "Return to Providers": "返回供应商",
    "Provide the provider email. Might be used to send automated email.": "提供提供商电子邮件。可用于发送自动电子邮件。",
    "Contact phone number for the provider. Might be used to send automated SMS notifications.": "提供商的联系电话号码。可用于发送自动短信通知。",
    "First address of the provider.": "提供者的第一个地址。",
    "Second address of the provider.": "提供者的第二个地址。",
    "Further details about the provider": "有关提供商的更多详细信息",
    "Amount Due": "应付金额",
    "Amount Paid": "已付金额",
    "See Procurements": "见采购",
    "Registers List": "寄存器列表",
    "Display all registers.": "显示所有寄存器。",
    "No registers has been registered": "尚未注册任何注册表",
    "Add a new register": "添加新注册表",
    "Create a new register": "创建新注册表",
    "Register a new register and save it.": "注册一个新的注册表并保存。",
    "Edit register": "编辑注册表",
    "Modify  Register.": "修改注册表。",
    "Return to Registers": "返回登记簿",
    "Closed": "关闭",
    "Define what is the status of the register.": "定义注册表的状态。",
    "Provide mode details about this cash register.": "提供有关此收银机的模式详细信息。",
    "Unable to delete a register that is currently in use": "无法删除当前正在使用的注册表",
    "Used By": "被使用",
    "Register History List": "注册历史记录列表",
    "Display all register histories.": "显示所有注册历史记录。",
    "No register histories has been registered": "没有注册历史记录",
    "Add a new register history": "添加新的注册历史记录",
    "Create a new register history": "创建新的注册历史记录",
    "Register a new register history and save it.": "注册新的注册历史记录并保存。",
    "Edit register history": "编辑注册历史记录",
    "Modify  Registerhistory.": "修改注册历史记录。",
    "Return to Register History": "返回注册历史记录",
    "Register Id": "注册ID",
    "Action": "行动",
    "Register Name": "注册名称",
    "Done At": "完成时间",
    "Reward Systems List": "优惠系统列表",
    "Display all reward systems.": "显示所有优惠系统。",
    "No reward systems has been registered": "尚未注册任何优惠系统",
    "Add a new reward system": "添加新的优惠系统",
    "Create a new reward system": "创建新的优惠制度",
    "Register a new reward system and save it.": "注册一个新的优惠系统并保存。",
    "Edit reward system": "编辑优惠制度",
    "Modify  Reward System.": "修改优惠制度。",
    "Return to Reward Systems": "返回优惠系统",
    "From": "自",
    "The interval start here.": "间隔从这里开始。",
    "To": "到",
    "The interval ends here.": "间隔到此结束。",
    "Points earned.": "获得的积分。",
    "Coupon": "优惠券",
    "Decide which coupon you would apply to the system.": "决定您要向系统申请哪张优惠券。",
    "This is the objective that the user should reach to trigger the reward.": "这是用户应该达到的触发优惠的目标。",
    "A short description about this system": "关于该系统的简短描述",
    "Would you like to delete this reward system ?": "您想删除此优惠系统吗？",
    "Delete Selected Rewards": "删除所选优惠",
    "Would you like to delete selected rewards?": "您想删除所选优惠吗？",
    "Roles List": "角色列表",
    "Display all roles.": "显示所有角色。",
    "No role has been registered.": "尚未注册任何角色。",
    "Add a new role": "添加新角色",
    "Create a new role": "创建新角色",
    "Create a new role and save it.": "创建一个新角色并保存。",
    "Edit role": "编辑角色",
    "Modify  Role.": "修改角色。",
    "Return to Roles": "返回角色",
    "Provide a name to the role.": "为角色提供一个名称。",
    "Should be a unique value with no spaces or special character": "应该是一个没有空格或特殊字符的唯一值",
    "Provide more details about what this role is about.": "提供有关此角色的更多详细信息。",
    "Unable to delete a system role.": "无法删除系统角色。",
    "You do not have enough permissions to perform this action.": "您没有足够的权限执行此操作。",
    "Taxes List": "税务清单",
    "Display all taxes.": "显示所有税款。",
    "No taxes has been registered": "未登记任何税款",
    "Add a new tax": "添加新税",
    "Create a new tax": "创建新税",
    "Register a new tax and save it.": "注册新税并保存。",
    "Edit tax": "编辑税务",
    "Modify  Tax.": "修改税务。",
    "Return to Taxes": "返回税务",
    "Provide a name to the tax.": "为税款提供一个名称。",
    "Assign the tax to a tax group.": "将税款分配给税务组。",
    "Rate": "比率",
    "Define the rate value for the tax.": "定义税率值。",
    "Provide a description to the tax.": "提供税务说明。",
    "Taxes Groups List": "税务组列表",
    "Display all taxes groups.": "显示所有税务组。",
    "No taxes groups has been registered": "尚未注册任何税务组",
    "Add a new tax group": "添加新的税务组",
    "Create a new tax group": "创建新的税务组",
    "Register a new tax group and save it.": "注册一个新的税务组并保存。",
    "Edit tax group": "编辑税务组",
    "Modify  Tax Group.": "修改税务组。",
    "Return to Taxes Groups": "返回税务组",
    "Provide a short description to the tax group.": "向税务组提供简短描述。",
    "Units List": "计量单位列表",
    "Display all units.": "显示所有计量单位。",
    "No units has been registered": "没有计量单位注册",
    "Add a new unit": "添加新计量单位",
    "Create a new unit": "创建新计量单位",
    "Register a new unit and save it.": "注册一个新计量单位并保存。",
    "Edit unit": "编辑计量单位",
    "Modify  Unit.": "修改计量单位。",
    "Return to Units": "返回计量单位",
    "Preview URL": "预览URL",
    "Preview of the unit.": "计量单位预览。",
    "Define the value of the unit.": "定义计量单位的值。",
    "Define to which group the unit should be assigned.": "定义该计量单位应分配到哪个组。",
    "Base Unit": "基本计量单位",
    "Determine if the unit is the base unit from the group.": "确定该单位归类是否是组中的基本计量单位。",
    "Provide a short description about the unit.": "提供关于该装置的简短描述。",
    "Unit Groups List": "单位归类组列表",
    "Display all unit groups.": "显示所有机组组。",
    "No unit groups has been registered": "尚未注册任何单位归类组",
    "Add a new unit group": "添加新的单位归类组",
    "Create a new unit group": "创建新的单位归类组",
    "Register a new unit group and save it.": "注册一个新的单位归类组并保存。",
    "Edit unit group": "编辑单位归类组",
    "Modify  Unit Group.": "修改单位归类组。",
    "Return to Unit Groups": "返回单位归类组",
    "Users List": "用户列表",
    "Display all users.": "显示所有用户。",
    "No users has been registered": "没有用户注册",
    "Add a new user": "添加新用户",
    "Create a new user": "创建新用户",
    "Register a new user and save it.": "注册新用户并保存。",
    "Edit user": "编辑用户",
    "Modify  User.": "修改用户。",
    "Return to Users": "返回给用户",
    "Username": "用户名",
    "Will be used for various purposes such as email recovery.": "将用于各种目的，如电子邮件恢复。",
    "Password": "密码",
    "Make a unique and secure password.": "设置一个唯一且安全的密码。",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Should be the same as the password.": "应与密码相同。",
    "Define whether the user can use the application.": "定义用户是否可以使用该应用程序。",
    "The action you tried to perform is not allowed.": "不允许执行您尝试执行的操作。",
    "Not Enough Permissions": "权限不足",
    "The resource of the page you tried to access is not available or might have been deleted.": "您尝试访问的页面资源不可用或可能已被删除。",
    "Not Found Exception": "未找到异常",
    "Provide your username.": "请提供您的用户名。",
    "Provide your password.": "请提供您的密码。",
    "Provide your email.": "提供您的电子邮件。",
    "Password Confirm": "密码确认",
    "define the amount of the transaction.": "定义交易金额。",
    "Further observation while proceeding.": "继续进行时进行进一步观察。",
    "determine what is the transaction type.": "确定交易类型。",
    "Add": "添加",
    "Deduct": "扣除",
    "Determine the amount of the transaction.": "确定交易金额。",
    "Further details about the transaction.": "有关交易的更多详细信息。",
    "Define the installments for the current order.": "定义当前订单的分期付款。",
    "New Password": "新密码",
    "define your new password.": "定义您的新密码。",
    "confirm your new password.": "确认您的新密码。",
    "choose the payment type.": "选择付款类型。",
    "Provide the procurement name.": "提供采购名称。",
    "Describe the procurement.": "描述采购情况。",
    "Define the provider.": "定义提供者。",
    "Define what is the unit price of the product.": "定义商品的单价。",
    "Condition": "条件",
    "Determine in which condition the product is returned.": "确定商品退回的条件。",
    "Other Observations": "其他观察",
    "Describe in details the condition of the returned product.": "详细描述退回商品的状况。",
    "Unit Group Name": "单位归类组名称",
    "Provide a unit name to the unit.": "为单位提供单位名称。",
    "Describe the current unit.": "描述当前单位。",
    "assign the current unit to a group.": "将当前单位分配给一个组。",
    "define the unit value.": "定义单位值。",
    "Provide a unit name to the units group.": "为单位归类组提供单位名称。",
    "Describe the current unit group.": "描述当前的单位归类组。",
    "POS": "销售点",
    "Open POS": "开放零售系统",
    "Create Register": "创建注册",
    "Define whether the customer billing information should be used.": "定义是否应使用客户账单信息。",
    "General Shipping": "一般航运",
    "Define how the shipping is calculated.": "定义如何计算运费。",
    "Shipping Fees": "运费",
    "Define shipping fees.": "定义运费。",
    "Use Customer Shipping": "使用客户配送",
    "Define whether the customer shipping information should be used.": "定义是否应使用客户发货信息。",
    "Invoice Number": "发票号码",
    "If the procurement has been issued outside of NexoPOS, please provide a unique reference.": "如果采购是在NexoPOS之外发布的，请提供唯一的参考。",
    "Delivery Time": "交货时间",
    "If the procurement has to be delivered at a specific time, define the moment here.": "如果采购必须在特定时间交付，请在此处定义时间。",
    "Automatic Approval": "自动审批",
    "Determine if the procurement should be marked automatically as approved once the Delivery Time occurs.": "确定一旦交货时间到来，采购是否应自动标记为已批准。",
    "Determine what is the actual payment status of the procurement.": "确定采购的实际付款状态。",
    "Determine what is the actual provider of the current procurement.": "确定当前采购的实际供应商。",
    "Provide a name that will help to identify the procurement.": "提供一个有助于识别采购的名称。",
    "First Name": "名字",
    "Avatar": "虚拟形象",
    "Define the image that should be used as an avatar.": "定义应该用作化身的图像。",
    "Language": "语言",
    "Choose the language for the current account.": "选择当前帐户的语言。",
    "Security": "安全",
    "Old Password": "旧密码",
    "Provide the old password.": "提供旧密码。",
    "Change your password with a better stronger password.": "使用更强大的密码更改密码。",
    "Password Confirmation": "密码确认",
    "The profile has been successfully saved.": "配置文件已成功保存。",
    "The user attribute has been saved.": "用户属性已保存。",
    "The options has been successfully updated.": "选项已成功更新。",
    "Wrong password provided": "提供的密码错误",
    "Wrong old password provided": "提供了错误的旧密码",
    "Password Successfully updated.": "密码已成功更新。",
    "Password Lost": "密码丢失",
    "Unable to proceed as the token provided is invalid.": "无法继续，因为提供的令牌无效。",
    "The token has expired. Please request a new activation token.": "令牌已过期。请请求新的激活令牌。",
    "Set New Password": "设置新密码",
    "Database Update": "数据库更新",
    "This account is disabled.": "此帐户已禁用。",
    "Unable to find record having that username.": "找不到具有该用户名的记录。",
    "Unable to find record having that password.": "找不到具有该密码的记录。",
    "Invalid username or password.": "用户名或密码无效。",
    "Unable to login, the provided account is not active.": "无法登录，提供的帐户未处于活动状态。",
    "You have been successfully connected.": "您已成功连接。",
    "The recovery email has been send to your inbox.": "恢复电子邮件已发送到您的收件箱。",
    "Unable to find a record matching your entry.": "找不到与您的条目匹配的记录。",
    "Your Account has been created but requires email validation.": "您的帐户已创建，但需要电子邮件验证。",
    "Unable to find the requested user.": "找不到请求的用户。",
    "Unable to proceed, the provided token is not valid.": "无法继续，提供的令牌无效。",
    "Unable to proceed, the token has expired.": "无法继续，令牌已过期。",
    "Your password has been updated.": "您的密码已更新。",
    "Unable to edit a register that is currently in use": "无法编辑当前正在使用的注册表",
    "No register has been opened by the logged user.": "登录用户未打开任何注册表。",
    "The register is opened.": "登记簿已打开。",
    "Closing": "关闭",
    "Opening": "开场",
    "Refund": "退款",
    "Unable to find the category using the provided identifier": "使用提供的标识符找不到类别",
    "The category has been deleted.": "该类别已被删除。",
    "Unable to find the category using the provided identifier.": "使用提供的标识符找不到类别。",
    "Unable to find the attached category parent": "找不到附加的类别父级",
    "The category has been correctly saved": "类别已正确保存",
    "The category has been updated": "该类别已更新",
    "The entry has been successfully deleted.": "该条目已成功删除。",
    "A new entry has been successfully created.": "已成功创建新条目。",
    "Unhandled crud resource": "未经处理的积垢资源",
    "You need to select at least one item to delete": "您需要至少选择一个要删除的项目",
    "You need to define which action to perform": "您需要定义要执行的操作",
    "Unable to proceed. No matching CRUD resource has been found.": "无法继续。找不到匹配的CRUD资源。",
    "Create Coupon": "创建优惠券",
    "helps you creating a coupon.": "帮助您创建优惠券。",
    "Edit Coupon": "编辑优惠券",
    "Editing an existing coupon.": "编辑现有优惠券。",
    "Invalid Request.": "无效请求。",
    "Unable to delete a group to which customers are still assigned.": "无法删除仍分配有客户的组。",
    "The customer group has been deleted.": "客户组已被删除。",
    "Unable to find the requested group.": "找不到请求的组。",
    "The customer group has been successfully created.": "客户组已成功创建。",
    "The customer group has been successfully saved.": "客户组已成功保存。",
    "Unable to transfer customers to the same account.": "无法将客户转移到同一帐户。",
    "The categories has been transferred to the group %s.": "类别已转移到组%s。",
    "No customer identifier has been provided to proceed to the transfer.": "没有提供客户标识符以继续转账。",
    "Unable to find the requested group using the provided id.": "使用提供的id找不到请求的组。",
    "\"%s\" is not an instance of \"FieldsService\"": "\"%s\" 不是 \"FieldsService\" 的实例",
    "Manage Medias": "管理媒体",
    "The operation was successful.": "手术成功。",
    "Modules List": "模块列表",
    "List all available modules.": "列出所有可用模块。",
    "Upload A Module": "上传模块",
    "Extends NexoPOS features with some new modules.": "通过一些新模块扩展了NexoPOS的功能。",
    "The notification has been successfully deleted": "通知已成功删除",
    "All the notifications have been cleared.": "所有通知均已清除。",
    "The printing event has been successfully dispatched.": "打印事件已成功发送。",
    "There is a mismatch between the provided order and the order attached to the instalment.": "提供的订单与分期付款所附的订单不匹配。",
    "Unable to edit a procurement that is stocked. Consider performing an adjustment or either delete the procurement.": "无法编辑已库存的采购。考虑进行调整或删除采购。",
    "New Procurement": "新采购",
    "Edit Procurement": "编辑采购",
    "Perform adjustment on existing procurement.": "对现有采购进行调整。",
    "%s - Invoice": "%s-发票",
    "list of product procured.": "采购商品清单。",
    "The product price has been refreshed.": "商品价格已刷新。",
    "The single variation has been deleted.": "单个变体已被删除。",
    "Edit a product": "编辑商品",
    "Makes modifications to a product": "对商品进行修改",
    "Create a product": "创建商品",
    "Add a new product on the system": "在系统上添加新商品",
    "Stock Adjustment": "存量调整",
    "Adjust stock of existing products.": "调整现有商品的库存。",
    "Lost": "丢失",
    "No stock is provided for the requested product.": "所要求的商品没有库存。",
    "The product unit quantity has been deleted.": "商品单位数量已删除。",
    "Unable to proceed as the request is not valid.": "无法继续，因为请求无效。",
    "Unsupported action for the product %s.": "商品%s的操作不受支持。",
    "The stock has been adjustment successfully.": "库存已成功调整。",
    "Unable to add the product to the cart as it has expired.": "无法将商品添加到购物车，因为它已过期。",
    "Unable to add a product that has accurate tracking enabled, using an ordinary barcode.": "无法使用普通条形码添加启用了精确跟踪的商品。",
    "There is no products matching the current request.": "没有与当前请求匹配的商品。",
    "Print Labels": "打印标签",
    "Customize and print products labels.": "定制和打印商品标签。",
    "Sales Report": "销售报表",
    "Provides an overview over the sales during a specific period": "概述特定时期的销售情况",
    "Sold Stock": "已售库存",
    "Provides an overview over the sold stock during a specific period.": "提供特定时期内已售出库存的概述。",
    "Profit Report": "利润报表",
    "Provides an overview of the provide of the products sold.": "提供所售商品的概述。",
    "Provides an overview on the activity for a specific period.": "提供特定时期活动的概述。",
    "Annual Report": "年度报表",
    "The database has been successfully seeded.": "数据库已成功重置。",
    "Settings Page Not Found": "未找到设置页面",
    "Customers Settings": "客户设置",
    "Configure the customers settings of the application.": "配置应用程序的客户设置。",
    "General Settings": "通用设置",
    "Configure the general settings of the application.": "配置应用程序的常规设置。",
    "Orders Settings": "订单设置",
    "POS Settings": "POS设置",
    "Configure the pos settings.": "配置pos设置。",
    "%s is not an instance of \"%s\".": "%s 不是 \"%s\" 的实例。",
    "Unable to find the requested product tax using the provided id": "使用提供的id找不到请求的商品税",
    "Unable to find the requested product tax using the provided identifier.": "使用提供的标识符找不到请求的商品税。",
    "The product tax has been created.": "商品税已经设立。",
    "The product tax has been updated": "商品税已更新",
    "Unable to retrieve the requested tax group using the provided identifier \"%s\".": "无法使用提供的标识符 \"%s\" 检索请求的税务组。",
    "Permission Manager": "权限管理器",
    "Manage all permissions and roles": "管理所有权限和角色",
    "My Profile": "我的资料",
    "Change your personal settings": "更改您的个人设置",
    "The permissions has been updated.": "权限已更新。",
    "Sunday": "星期日",
    "Monday": "星期一",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thursday": "星期四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "星期六",
    "The migration has successfully run.": "迁移已成功运行。",
    "Unable to initialize the settings page. The identifier \"%s\" cannot be instantiated.": "无法初始化设置页面。无法实例化标识符 \"%s\"。",
    "Unable to register. The registration is closed.": "无法注册。注册已结束。",
    "Hold Order Cleared": "保留订单已清除",
    "[NexoPOS] Activate Your Account": "[NexoPOS]激活您的帐户",
    "[NexoPOS] A New User Has Registered": "[NexoPOS]新用户已注册",
    "[NexoPOS] Your Account Has Been Created": "[NexoPOS]您的帐户已创建",
    "Unable to find the permission with the namespace \"%s\".": "找不到命名空间为 \"%s\"的权限。",
    "Voided": "作废",
    "Refunded": "已退款",
    "Partially Refunded": "部分退款",
    "The register has been successfully opened": "注册表已成功打开",
    "The register has been successfully closed": "注册表已成功关闭",
    "The provided amount is not allowed. The amount should be greater than \"0\". ": "不允许提供的金额。金额应大于 \"0\"。 ",
    "The cash has successfully been stored": "现金已成功存储",
    "Not enough fund to cash out.": "没有足够的资金兑现。",
    "The cash has successfully been disbursed.": "现金已成功支付。",
    "In Use": "在用",
    "Opened": "已开启",
    "Delete Selected entries": "删除所选条目",
    "%s entries has been deleted": "%s个条目已被删除",
    "%s entries has not been deleted": "%s条目尚未删除",
    "Unable to find the customer using the provided id.": "无法使用提供的id找到客户。",
    "The customer has been deleted.": "客户已被删除。",
    "The customer has been created.": "客户已创建。",
    "Unable to find the customer using the provided ID.": "无法使用提供的ID找到客户。",
    "The customer has been edited.": "客户已被编辑。",
    "Unable to find the customer using the provided email.": "使用提供的电子邮件找不到客户。",
    "The customer account has been updated.": "客户帐户已更新。",
    "Issuing Coupon Failed": "发放优惠券失败",
    "Unable to apply a coupon attached to the reward \"%s\". It looks like the coupon no more exists.": "无法应用优惠 \"%s\" 附带的优惠券。看起来优惠券已经不存在了。",
    "Unable to find a coupon with the provided code.": "找不到具有提供代码的优惠券。",
    "The coupon has been updated.": "优惠券已更新。",
    "The group has been created.": "该组已创建。",
    "The media has been deleted": "媒体已被删除",
    "Unable to find the media.": "找不到媒体。",
    "Unable to find the requested file.": "找不到请求的文件。",
    "Unable to find the media entry": "找不到媒体条目",
    "Payment Types": "付款类型",
    "Medias": "多媒体",
    "List": "列表",
    "Customers Groups": "客户群体",
    "Create Group": "创建组",
    "Reward Systems": "优惠机制",
    "Create Reward": "创建优惠",
    "List Coupons": "列出优惠券",
    "Providers": "供应商",
    "Create A Provider": "创建提供商",
    "Inventory": "库存",
    "Create Product": "创建商品",
    "Create Category": "创建分类",
    "Create Unit": "创建计量单位",
    "Unit Groups": "单位归类组",
    "Create Unit Groups": "创建单位归类组",
    "Taxes Groups": "税务组",
    "Create Tax Groups": "创建税务组",
    "Create Tax": "创建税收",
    "Modules": "模块",
    "Upload Module": "上传模块",
    "Users": "用户",
    "Create User": "创建用户",
    "Roles": "角色",
    "Create Roles": "创建角色",
    "Permissions Manager": "权限管理器",
    "Procurements": "采购",
    "Reports": "报表",
    "Sale Report": "销售报表",
    "Incomes & Loosses": "收入与财富",
    "Invoice Settings": "发票设置",
    "The module \"%s\" has been disabled as the dependency \"%s\" is missing. ": "模块\"%s\"已被禁用，因为缺少依赖项\"%s\"。 ",
    "The module \"%s\" has been disabled as the dependency \"%s\" is not enabled. ": "由于未启用依赖项\"%s\"，模块\"%s\"已被禁用。 ",
    "Unable to detect the folder from where to perform the installation.": "无法检测到执行安装的文件夹。",
    "The uploaded file is not a valid module.": "上传的文件不是有效的模块。",
    "The module has been successfully installed.": "模块已成功安装。",
    "The migration run successfully.": "迁移已成功运行。",
    "The module has correctly been enabled.": "该模块已正确启用。",
    "Unable to enable the module.": "无法启用该模块。",
    "The Module has been disabled.": "该模块已被禁用。",
    "Unable to disable the module.": "无法禁用该模块。",
    "Unable to proceed, the modules management is disabled.": "无法继续，模块管理已禁用。",
    "Missing required parameters to create a notification": "缺少创建通知所需的参数",
    "The order has been placed.": "订单已经下达。",
    "The percentage discount provided is not valid.": "提供的百分比折扣无效。",
    "A discount cannot exceed the sub total value of an order.": "折扣不能超过订单的小计价值。",
    "No payment is expected at the moment. If the customer want to pay early, consider adjusting instalment payments date.": "目前预计不会付款。如果客户想提前付款，可以考虑调整分期付款日期。",
    "The payment has been saved.": "付款已保存。",
    "Unable to edit an order that is completely paid.": "无法编辑已完全支付的订单。",
    "Unable to proceed as one of the previous submitted payment is missing from the order.": "无法继续，因为订单中缺少之前提交的付款之一。",
    "The order payment status cannot switch to hold as a payment has already been made on that order.": "订单付款状态无法切换为保留，因为该订单已付款。",
    "Unable to proceed. One of the submitted payment type is not supported.": "无法继续。提交的付款类型之一不受支持。",
    "Unable to proceed, the product \"%s\" has a unit which cannot be retreived. It might have been deleted.": "无法继续，商品\"%s\"有一个无法检索的单位。它可能已被删除。",
    "Unable to find the customer using the provided ID. The order creation has failed.": "无法使用提供的ID找到客户。订单创建失败。",
    "Unable to proceed a refund on an unpaid order.": "无法对未付款的订单进行退款。",
    "The current credit has been issued from a refund.": "当前信用证已由退款发放。",
    "The order has been successfully refunded.": "订单已成功退款。",
    "unable to proceed to a refund as the provided status is not supported.": "无法继续退款，因为提供的状态不受支持。",
    "The product %s has been successfully refunded.": "商品%s已成功退款。",
    "Unable to find the order product using the provided id.": "使用提供的id找不到订单商品。",
    "Unable to find the requested order using \"%s\" as pivot and \"%s\" as identifier": "无法找到使用\"%s\"作为枢轴和\"%s\"为标识符的请求订单",
    "Unable to fetch the order as the provided pivot argument is not supported.": "无法获取订单，因为提供的pivot参数不受支持。",
    "The product has been added to the order \"%s\"": "该商品已添加到订单 \"%s\" 中",
    "the order has been successfully computed.": "订单已成功计算。",
    "The order has been deleted.": "订单已被删除。",
    "The product has been successfully deleted from the order.": "该商品已成功从订单中删除。",
    "Unable to find the requested product on the provider order.": "在供应商订单上找不到所需的商品。",
    "Unpaid Orders Turned Due": "未付款订单到期",
    "No orders to handle for the moment.": "目前没有命令要处理。",
    "The order has been correctly voided.": "订单已正确作废。",
    "Unable to edit an already paid instalment.": "无法编辑已支付的分期付款。",
    "The instalment has been saved.": "分期付款已保存。",
    "The instalment has been deleted.": "该分期付款已被删除。",
    "The defined amount is not valid.": "定义的金额无效。",
    "No further instalments is allowed for this order. The total instalment already covers the order total.": "此订单不允许再分期付款。分期付款总额已包含订单总额。",
    "The instalment has been created.": "分期付款已创建。",
    "The provided status is not supported.": "提供的状态不受支持。",
    "The order has been successfully updated.": "订单已成功更新。",
    "Unable to find the requested procurement using the provided identifier.": "使用提供的标识符找不到请求的采购。",
    "Unable to find the assigned provider.": "找不到分配的提供程序。",
    "The procurement has been created.": "采购已创建。",
    "Unable to edit a procurement that has already been stocked. Please consider performing and stock adjustment.": "无法编辑已入库的采购。请考虑执行和库存调整。",
    "The provider has been edited.": "提供者已被编辑。",
    "Unable to have a unit group id for the product using the reference \"%s\" as \"%s\"": "无法使用引用 \"%s\" 作为 \"%s\" 的商品的单位归类组id",
    "The operation has completed.": "操作已完成。",
    "The procurement has been refreshed.": "采购已刷新。",
    "The procurement products has been deleted.": "采购商品已被删除。",
    "The procurement product has been updated.": "采购商品已更新。",
    "Unable to find the procurement product using the provided id.": "使用提供的id找不到采购商品。",
    "The product %s has been deleted from the procurement %s": "商品 %s 已从采购%s中删除",
    "The product with the following ID \"%s\" is not initially included on the procurement": "具有以下ID \"%s\" 的商品最初不包括在采购中",
    "The procurement products has been updated.": "采购商品已更新。",
    "Procurement Automatically Stocked": "采购自动入库",
    "Draft": "草稿",
    "The category has been created": "类别已创建",
    "Unable to find the product using the provided id.": "使用提供的id找不到商品。",
    "Unable to find the requested product using the provided SKU.": "使用提供的SKU找不到请求的商品。",
    "The variable product has been created.": "变量商品已创建。",
    "The provided barcode \"%s\" is already in use.": "提供的条形码 \"%s\" 已在使用中。",
    "The provided SKU \"%s\" is already in use.": "提供的SKU \"%s\" 已在使用中。",
    "The product has been saved.": "商品已保存。",
    "The provided barcode is already in use.": "提供的条形码已在使用中。",
    "The provided SKU is already in use.": "提供的SKU已在使用中。",
    "The product has been updated": "商品已更新",
    "The variable product has been updated.": "变量商品已更新。",
    "The product variations has been reset": "商品变体已重置",
    "The product has been reset.": "商品已重置。",
    "The product \"%s\" has been successfully deleted": "商品 \"%s\" 已成功删除",
    "Unable to find the requested variation using the provided ID.": "使用提供的ID找不到请求的变体。",
    "The product stock has been updated.": "商品库存已更新。",
    "The product quantity has been updated.": "商品数量已更新。",
    "There is no variations to delete.": "没有要删除的变体。",
    "There is no products to delete.": "没有要删除的商品。",
    "The product variation has been successfully created.": "商品变体已成功创建。",
    "The product variation has been updated.": "商品变体已更新。",
    "The provider has been created.": "提供程序已创建。",
    "The provider has been updated.": "提供程序已更新。",
    "Unable to find the provider using the specified id.": "无法使用指定的id找到提供程序。",
    "The provider has been deleted.": "提供程序已被删除。",
    "Unable to find the provider using the specified identifier.": "无法使用指定的标识符找到提供程序。",
    "The provider account has been updated.": "提供者帐户已更新。",
    "The procurement payment has been deducted.": "采购款已扣除。",
    "The dashboard report has been updated.": "仪表板报表已更新。",
    "Untracked Stock Operation": "无货架库存操作",
    "Unsupported action": "不支持的操作",
    "The expense has been correctly saved.": "费用已正确节省。",
    "The table has been truncated.": "表格已被截断。",
    "Untitled Settings Page": "无标题设置页面",
    "No description provided for this settings page.": "没有提供此设置页面的说明。",
    "The form has been successfully saved.": "表单已成功保存。",
    "Unable to reach the host": "无法访问主机",
    "Unable to connect to the database using the credentials provided.": "无法使用提供的凭据连接到数据库。",
    "Unable to select the database.": "无法选择数据库。",
    "Access denied for this user.": "此用户的访问被拒绝。",
    "The connexion with the database was successful": "与数据库的连接成功",
    "Cash": "现金",
    "Bank Payment": "银行付款",
    "NexoPOS has been successfully installed.": "NexoPOS已成功安装。",
    "A tax cannot be his own parent.": "税收不能是他自己的所属。",
    "The tax hierarchy is limited to 1. A sub tax must not have the tax type set to \"grouped\".": "税收等级限制为1。子税种的税种类型不得设置为 \"grouped\"。",
    "Unable to find the requested tax using the provided identifier.": "使用提供的标识符找不到请求的税款。",
    "The tax group has been correctly saved.": "税务组已正确保存。",
    "The tax has been correctly created.": "税款已正确创建。",
    "The tax has been successfully deleted.": "税款已成功删除。",
    "The Unit Group has been created.": "单位归类组已创建。",
    "The unit group %s has been updated.": "单位归类组%s已更新。",
    "Unable to find the unit group to which this unit is attached.": "找不到此单位所连接的单位归类组。",
    "The unit has been saved.": "该单位已保存。",
    "Unable to find the Unit using the provided id.": "使用提供的id找不到该单位。",
    "The unit has been updated.": "该单位已更新。",
    "The unit group %s has more than one base unit": "单位归类组%s有多个基本单位",
    "The unit has been deleted.": "该单位已被删除。",
    "unable to find this validation class %s.": "找不到此验证类%s。",
    "Enable Reward": "启用优惠",
    "Will activate the reward system for the customers.": "将为客户激活优惠系统。",
    "Default Customer Account": "默认客户帐户",
    "Default Customer Group": "默认客户组",
    "Select to which group each new created customers are assigned to.": "选择每个新创建的客户分配到哪个组。",
    "Enable Credit & Account": "启用信用和帐户",
    "The customers will be able to make deposit or obtain credit.": "客户将能够存款或获得信贷。",
    "Store Name": "店名",
    "This is the store name.": "这是店铺名称。",
    "Store Address": "店铺地址",
    "The actual store address.": "实际店铺地址。",
    "Store City": "店铺所在城市",
    "The actual store city.": "实际的商店城市。",
    "Store Phone": "店铺电话",
    "The phone number to reach the store.": "联系商店的电话号码。",
    "Store Email": "商店电子邮件",
    "The actual store email. Might be used on invoice or for reports.": "实际的商店电子邮件。可用于发票或报表。",
    "Store PO.Box": "商店邮递编号",
    "The store mail box number.": "商店邮箱号码。",
    "Store Fax": "店铺传真",
    "The store fax number.": "商店的传真号码。",
    "Store Additional Information": "存储附加信息",
    "Store additional information.": "存储其他信息。",
    "Store Square Logo": "商店广场标志",
    "Choose what is the square logo of the store.": "选择商店的方形标志。",
    "Store Rectangle Logo": "商店矩形徽标",
    "Choose what is the rectangle logo of the store.": "选择商店的矩形标志。",
    "Define the default fallback language.": "定义默认回退语言。",
    "Currency": "货币",
    "Currency Symbol": "货币符号",
    "This is the currency symbol.": "这是货币符号。",
    "Currency ISO": "货币ISO",
    "The international currency ISO format.": "国际货币ISO格式。",
    "Currency Position": "货币头寸",
    "Before the amount": "在金额之前",
    "After the amount": "金额之后",
    "Define where the currency should be located.": "定义货币应位于何处。",
    "Preferred Currency": "首选货币",
    "ISO Currency": "ISO货币",
    "Symbol": "符号",
    "Determine what is the currency indicator that should be used.": "确定应该使用什么货币指标。",
    "Currency Thousand Separator": "货币千位分隔符",
    "Currency Decimal Separator": "货币小数分隔符",
    "Define the symbol that indicate decimal number. By default \".\" is used.": "定义表示十进制数的符号。默认情况下，使用 \".\" 。",
    "Currency Precision": "货币精度",
    "%s numbers after the decimal": "小数后的 %s个数字",
    "Date Format": "日期格式",
    "This define how the date should be defined. The default format is \"Y-m-d\".": "这定义了如何定义日期。默认格式为 \"Y-m-d\"。",
    "Registration": "注册",
    "Registration Open": "注册开放",
    "Determine if everyone can register.": "确定是否每个人都可以注册。",
    "Registration Role": "注册角色",
    "Select what is the registration role.": "选择注册角色。",
    "Requires Validation": "需要验证",
    "Force account validation after the registration.": "注册后强制帐户验证。",
    "Allow Recovery": "允许恢复",
    "Allow any user to recover his account.": "允许任何用户恢复其帐户。",
    "Receipts": "收据",
    "Receipt Template": "收据模板",
    "Default": "默认",
    "Choose the template that applies to receipts": "选择适用于收据的模板",
    "Receipt Logo": "收据徽标",
    "Provide a URL to the logo.": "提供徽标的URL。",
    "Receipt Footer": "收据页脚",
    "If you would like to add some disclosure at the bottom of the receipt.": "如果您想在收据底部添加一些披露。",
    "Column A": "A列",
    "Column B": "B列",
    "Order Code Type": "订单代码类型",
    "Determine how the system will generate code for each orders.": "确定系统将如何为每个订单生成代码。",
    "Sequential": "顺序的",
    "Random Code": "随机代码",
    "Number Sequential": "数字顺序",
    "Allow Unpaid Orders": "允许未付款订单",
    "Will prevent incomplete orders to be placed. If credit is allowed, this option should be set to \"yes\".": "将防止下达不完整的订单。如果允许信用，则应将此选项设置为 \"yes\"。",
    "Allow Partial Orders": "允许部分订单",
    "Will prevent partially paid orders to be placed.": "将阻止下达部分付款的订单。",
    "Quotation Expiration": "报价有效期",
    "Quotations will get deleted after they defined they has reached.": "报价在定义到达后将被删除。",
    "%s Days": "%s 天",
    "Features": "特性",
    "Show Quantity": "显示数量",
    "Will show the quantity selector while choosing a product. Otherwise the default quantity is set to 1.": "选择商品时将显示数量选择器。否则，默认数量设置为1。",
    "Quick Product": "快速商品",
    "Allow quick product to be created from the POS.": "允许从POS快速创建商品。",
    "Editable Unit Price": "可编辑单价",
    "Allow product unit price to be edited.": "允许编辑商品单价。",
    "Order Types": "订单类型",
    "Control the order type enabled.": "控制启用的订单类型。",
    "Layout": "布局",
    "Retail Layout": "零售布局",
    "Clothing Shop": "服装店",
    "POS Layout": "POS布局",
    "Change the layout of the POS.": "更改POS的布局。",
    "Printing": "印刷",
    "Printed Document": "打印的文件",
    "Choose the document used for printing aster a sale.": "在销售时选择用于打印的文档。",
    "Printing Enabled For": "已启用打印",
    "All Orders": "所有订单",
    "From Partially Paid Orders": "来自部分支付的订单",
    "Only Paid Orders": "仅限已付款订单",
    "Determine when the printing should be enabled.": "确定何时应启用打印。",
    "Printing Gateway": "打印入口",
    "Determine what is the gateway used for printing.": "确定用于打印的入口是什么。",
    "Enable Cash Registers": "启用收银机",
    "Determine if the POS will support cash registers.": "确定POS是否支持收银机。",
    "Cashier Idle Counter": "收银台闲置柜台",
    "5 Minutes": "5分钟",
    "10 Minutes": "10分钟",
    "15 Minutes": "15分钟",
    "20 Minutes": "20分钟",
    "30 Minutes": "30分钟",
    "Selected after how many minutes the system will set the cashier as idle.": "选择多少分钟后，系统将把收银员设置为空闲。",
    "Cash Disbursement": "现金支付",
    "Allow cash disbursement by the cashier.": "允许收银员支付现金。",
    "Cash Registers": "收银机",
    "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
    "Cancel Order": "取消订单",
    "Keyboard shortcut to cancel the current order.": "取消当前订单的快捷键。",
    "Keyboard shortcut to hold the current order.": "保持当前顺序的键盘快捷键。",
    "Keyboard shortcut to create a customer.": "创建客户的快捷键。",
    "Proceed Payment": "进行付款",
    "Keyboard shortcut to proceed to the payment.": "继续付款的快捷键。",
    "Open Shipping": "开放式配送",
    "Keyboard shortcut to define shipping details.": "定义装运详细信息的快捷键。",
    "Open Note": "打开注释",
    "Keyboard shortcut to open the notes.": "打开笔记的快捷键。",
    "Order Type Selector": "订单类型选择器",
    "Keyboard shortcut to open the order type selector.": "打开订单类型选择器的键盘快捷键。",
    "Toggle Fullscreen": "切换全屏",
    "Keyboard shortcut to toggle fullscreen.": "切换全屏的键盘快捷键。",
    "Quick Search": "快速搜索",
    "Keyboard shortcut open the quick search popup.": "键盘快捷键打开快速搜索弹出窗口。",
    "Amount Shortcuts": "金额快捷方式",
    "VAT Type": "增值税类型",
    "Determine the VAT type that should be used.": "确定应使用的增值税类型。",
    "Flat Rate": "统一费率",
    "Flexible Rate": "灵活费率",
    "Products Vat": "商品增值税",
    "Define the tax group that applies to the sales.": "定义适用于销售的税务组。",
    "Define how the tax is computed on sales.": "定义如何计算销售税。",
    "VAT Settings": "增值税设置",
    "Enable Email Reporting": "启用电子邮件报表",
    "Determine if the reporting should be enabled globally.": "确定是否应全局启用报表。",
    "Enable Workers": "启用工人",
    "Test": "测试",
    "Current Week": "本周",
    "Previous Week": "上周",
    "There is no migrations to perform for the module \"%s\"": "模块 \"%s\" 没有要执行的迁移",
    "The module migration has successfully been performed for the module \"%s\"": "已成功为模块 \"%s\" 执行模块迁移",
    "Sales By Payment Types": "按付款类型划分的销售额",
    "Provide a report of the sales by payment types, for a specific period.": "按付款类型提供特定时期的销售报表。",
    "Sales By Payments": "按付款销售",
    "Order Settings": "订单设置",
    "Define the order name.": "定义订单名称。",
    "Define the date of creation of the order.": "定义订单的创建日期。",
    "Total Refunds": "退款总额",
    "Clients Registered": "客户已注册",
    "Commissions": "佣金",
    "Processing Status": "处理状态",
    "Refunded Products": "退款商品",
    "The delivery status of the order will be changed. Please confirm your action.": "订单的交货状态将更改。请确认您的操作。",
    "The product price has been updated.": "商品价格已经更新。",
    "The editable price feature is disabled.": "可编辑价格功能已禁用。",
    "Order Refunds": "订单退款",
    "Product Price": "商品价格",
    "Unable to proceed": "无法继续",
    "Partially paid orders are disabled.": "部分支付的订单被禁用。",
    "An order is currently being processed.": "当前正在处理订单。",
    "Log out": "退出登录",
    "Refund receipt": "退款收据",
    "Recompute": "重新计算",
    "Sort Results": "结果排序",
    "Using Quantity Ascending": "使用数量升序",
    "Using Quantity Descending": "使用数量降序",
    "Using Sales Ascending": "使用销售额上升",
    "Using Sales Descending": "使用销售额降序",
    "Using Name Ascending": "使用名称升序",
    "Using Name Descending": "使用名称降序",
    "Progress": "进展",
    "Discounts": "折扣",
    "An invalid date were provided. Make sure it a prior date to the actual server date.": "提供的日期无效。确保日期早于实际服务器日期。",
    "Computing report from %s...": "正在计算来自%s的报表。。。",
    "The demo has been enabled.": "演示已启用。",
    "Refund Receipt": "退款收据",
    "Codabar": "Codabar",
    "Code 128": "Code 128",
    "Code 39": "Code 39",
    "Code 11": "Code 11",
    "UPC A": "UPC A",
    "UPC E": "UPC E",
    "%s has been processed, %s has not been processed.": "%s已处理，%s尚未处理。",
    "Provides an overview over the best products sold during a specific period.": "提供特定时期内销售的最佳商品的概述。",
    "The report will be computed for the current year.": "该报表将按当年计算。",
    "Unknown report to refresh.": "要刷新的报表未知。",
    "Report Refreshed": "报表已刷新",
    "The yearly report has been successfully refreshed for the year \"%s\".": "已成功刷新 \"%s\" 年度的年度报表。",
    "Countable": "可数的",
    "Piece": "件",
    "GST": "商品及服务税",
    "SGST": "SGST",
    "CGST": "CGST",
    "Sample Procurement %s": "采购样本%s",
    "generated": "生成的",
    "Not Available": "不可用",
    "The report has been computed successfully.": "报表已成功计算。",
    "Create a customer": "创建客户",
    "Credit": "信用",
    "Debit": "借记",
    "Account": "账户",
    "Accounting": "会计",
    "The reason has been updated.": "原因已更新。",
    "You must select a customer before applying a coupon.": "在申请优惠券之前，您必须选择一位客户。",
    "No coupons for the selected customer...": "所选客户没有优惠券...",
    "Use Coupon": "使用优惠券",
    "Use Customer ?": "使用客户？",
    "No customer is selected. Would you like to proceed with this customer ?": "未选择客户。您想继续处理这位客户吗？",
    "Change Customer ?": "更改客户？",
    "Would you like to assign this customer to the ongoing order ?": "您想将此客户分配给正在进行的订单吗？",
    "Product \/ Service": "商品 \/ 服务",
    "An error has occurred while computing the product.": "计算商品时出错。",
    "Provide a unique name for the product.": "为商品提供一个唯一的名称。",
    "Define what is the sale price of the item.": "定义商品的销售价格。",
    "Set the quantity of the product.": "设置商品的数量。",
    "Define what is tax type of the item.": "定义项目的税种。",
    "Choose the tax group that should apply to the item.": "选择应适用于该项目的税务组。",
    "Assign a unit to the product.": "为商品分配一个单位。",
    "Customer Accounts List": "客户账户列表",
    "Display all customer accounts.": "显示所有客户帐户。",
    "No customer accounts has been registered": "尚未注册任何客户帐户",
    "Add a new customer account": "添加新客户帐户",
    "Create a new customer account": "创建新客户帐户",
    "Register a new customer account and save it.": "注册一个新的客户帐户并保存。",
    "Edit customer account": "编辑客户帐户",
    "Modify  Customer Account.": "修改客户帐户。",
    "Return to Customer Accounts": "返回客户账户",
    "This will be ignored.": "这将被忽略。",
    "Define the amount of the transaction": "定义交易金额",
    "Define what operation will occurs on the customer account.": "定义将在客户帐户上进行的操作。",
    "Provider Procurements List": "供应商采购清单",
    "Display all provider procurements.": "显示所有供应商采购。",
    "No provider procurements has been registered": "尚未注册供应商采购",
    "Add a new provider procurement": "添加新的供应商采购",
    "Create a new provider procurement": "创建新的供应商采购",
    "Register a new provider procurement and save it.": "注册新的供应商采购并保存。",
    "Edit provider procurement": "编辑供应商采购",
    "Modify  Provider Procurement.": "修改供应商采购。",
    "Return to Provider Procurements": "返回供应商采购",
    "Delivered On": "交付于",
    "Items": "物品",
    "Displays the customer account history for %s": "显示 %s 的客户帐户历史记录",
    "Procurements by \"%s\"": " \"%s\" 的采购",
    "Crediting": "贷记",
    "Deducting": "扣除",
    "Order Payment": "订单付款",
    "Order Refund": "订单退款",
    "Unknown Operation": "未知操作",
    "Unnamed Product": "未命名商品",
    "Bubble": "气泡",
    "Ding": "叮",
    "Pop": "流行",
    "Cash Sound": "现金声音",
    "Sale Complete Sound": "销售完整音效",
    "New Item Audio": "新项目音频",
    "The sound that plays when an item is added to the cart.": "将商品添加到购物车时播放的声音。",
    "Howdy, {name}": "你好，{name}",
    "Would you like to perform the selected bulk action on the selected entries ?": "您想对所选条目执行所选批量操作吗？",
    "The payment to be made today is less than what is expected.": "今天的付款比预期的要少。",
    "Unable to select the default customer. Looks like the customer no longer exists. Consider changing the default customer on the settings.": "无法选择默认客户。看起来客户已经不存在了。考虑更改设置中的默认客户。",
    "How to change database configuration": "如何更改数据库配置",
    "Common Database Issues": "常见数据库问题",
    "Setup": "设置",
    "Query Exception": "查询异常",
    "The category products has been refreshed": "类别商品已刷新",
    "The requested customer cannot be found.": "找不到请求的客户。",
    "Filters": "过滤器",
    "Has Filters": "有过滤器",
    "N\/D": "不适用于",
    "Search Filters": "搜索筛选器",
    "Clear Filters": "清除筛选",
    "Use Filters": "使用过滤器",
    "No rewards available the selected customer...": "所选客户没有可用优惠...",
    "Unable to load the report as the timezone is not set on the settings.": "无法加载报表，因为设置中未设置时区。",
    "There is no product to display...": "没有要显示的商品...",
    "Method Not Allowed": "方法不被允许",
    "Documentation": "文档",
    "Module Version Mismatch": "模块版本不匹配",
    "Define how many time the coupon has been used.": "定义优惠券已使用了多少次。",
    "Define the maximum usage possible for this coupon.": "定义此优惠券的最大使用量。",
    "Restrict the orders by the creation date.": "按创建日期限制订单。",
    "Created Between": "创建于",
    "Restrict the orders by the payment status.": "根据付款状态限制订单。",
    "Due With Payment": "付款到期",
    "Customer Phone": "客户电话",
    "Low Quantity": "最低数量",
    "Which quantity should be assumed low.": "假定低于这个数量。",
    "Stock Alert": "库存预警",
    "See Products": "查看商品",
    "Provider Products List": "供应商商品列表",
    "Display all Provider Products.": "显示所有供应商商品。",
    "No Provider Products has been registered": "尚未注册任何提供商商品",
    "Add a new Provider Product": "添加新的提供商商品",
    "Create a new Provider Product": "创建新的提供商商品",
    "Register a new Provider Product and save it.": "注册新的提供商商品并保存。",
    "Edit Provider Product": "编辑提供商商品",
    "Modify Provider Product.": "修改提供商商品。",
    "Return to Provider Products": "返回供应商商品",
    "Clone": "克隆",
    "Would you like to clone this role ?": "您想克隆此角色吗？",
    "Incompatibility Exception": "不兼容异常",
    "The requested file cannot be downloaded or has already been downloaded.": "请求的文件无法下载或已下载。",
    "Low Stock Report": "低库存报表",
    "Low Stock Alert": "低库存警报",
    "The module \"%s\" has been disabled as the dependency \"%s\" is not on the minimum required version \"%s\". ": "模块 \"%s\" 已被禁用，因为依赖项 \"%s\" 不在所需的最低版本 \"%s\" 上。 ",
    "The module \"%s\" has been disabled as the dependency \"%s\" is on a version beyond the recommended \"%s\". ": "模块 \"%s\" 已被禁用，因为依赖项 \"%s\" 的版本超出了推荐的 \"%s\" 。 ",
    "Clone of \"%s\"": " \"%s\" 的克隆",
    "The role has been cloned.": "角色已被克隆。",
    "Merge Products On Receipt\/Invoice": "在收货\/发票上合并商品",
    "All similar products will be merged to avoid a paper waste for the receipt\/invoice.": "所有类似商品将合并，以避免收据\/发票的纸张浪费。",
    "Define whether the stock alert should be enabled for this unit.": "定义是否应为此计量单位启用库存警报。",
    "All Refunds": "所有退款",
    "No result match your query.": "没有与您的查询匹配的结果。",
    "Report Type": "报表类型",
    "Categories Detailed": "分类详细",
    "Categories Summary": "类别摘要",
    "Allow you to choose the report type.": "允许您选择报表类型。",
    "Unknown": "未知",
    "Not Authorized": "未经授权",
    "Creating customers has been explicitly disabled from the settings.": "已从设置中明确禁用创建客户。",
    "Sales Discounts": "销售折扣",
    "Sales Taxes": "销售税",
    "Birth Date": "出生日期",
    "Displays the customer birth date": "显示客户出生日期",
    "Sale Value": "销售价值",
    "Purchase Value": "购买价值",
    "Would you like to refresh this ?": "您想刷新这个吗？",
    "You cannot delete your own account.": "您无法删除自己的帐户。",
    "Sales Progress": "销售进度",
    "Procurement Refreshed": "采购更新",
    "The procurement \"%s\" has been successfully refreshed.": "采购 \"%s\" 已成功刷新。",
    "Partially Due": "部分到期",
    "No payment type has been selected on the settings. Please check your POS features and choose the supported order type": "设置中未选择付款类型。请检查您的POS功能并选择支持的订单类型",
    "Read More": "阅读更多",
    "Wipe All": "全部擦拭",
    "Wipe Plus Grocery": "Wipe Plus杂货店",
    "Accounts List": "帐户列表",
    "Display All Accounts.": "显示所有帐户。",
    "No Account has been registered": "没有注册帐户",
    "Add a new Account": "添加新帐户",
    "Create a new Account": "创建新帐户",
    "Register a new Account and save it.": "注册一个新帐户并保存。",
    "Edit Account": "编辑帐户",
    "Modify An Account.": "修改帐户。",
    "Return to Accounts": "返回账户",
    "Accounts": "账户",
    "Create Account": "创建账户",
    "Payment Method": "支付方式",
    "Before submitting the payment, choose the payment type used for that order.": "在提交付款之前，请选择用于该订单的付款类型。",
    "Select the payment type that must apply to the current order.": "选择必须应用于当前订单的付款类型。",
    "Payment Type": "支付类型",
    "Remove Image": "移除图片",
    "This form is not completely loaded.": "此表单未完全加载。",
    "Updating": "更新中",
    "Updating Modules": "更新模块",
    "Return": "返回",
    "Credit Limit": "信用额度",
    "The request was canceled": "请求已取消",
    "Payment receipt": "付款收据",
    "Current Payment": "当前付款",
    "Total Paid": "总付款",
    "Set what should be the limit of the purchase on credit.": "设定赊购的限额。",
    "Provide the customer email.": "提供客户电子邮件。",
    "Priority": "优先",
    "Define the order for the payment. The lower the number is, the first it will display on the payment popup. Must start from \"0\".": "定义付款顺序。数字越低，它将首先显示在付款弹出窗口上。必须从 \"0\" 开始。",
    "Mode": "模式",
    "Choose what mode applies to this demo.": "选择适用于此演示的模式。",
    "Set if the sales should be created.": "设置是否应创建销售。",
    "Create Procurements": "创建采购",
    "Will create procurements.": "将创建采购。",
    "Unable to find the requested account type using the provided id.": "使用提供的id找不到请求的帐户类型。",
    "You cannot delete an account type that has transaction bound.": "您无法删除已绑定交易的帐户类型。",
    "The account type has been deleted.": "帐户类型已被删除。",
    "The account has been created.": "帐户已创建。",
    "Require Valid Email": "需要有效的电子邮件",
    "Will for valid unique email for every customer.": "将为每位客户提供有效的唯一电子邮件。",
    "Choose an option": "请选择",
    "Update Instalment Date": "更新分期付款日期",
    "Would you like to mark that instalment as due today ? If you confirm the instalment will be marked as paid.": "你想把那笔分期付款记为今天到期吗？如果您确认，分期付款将标记为已支付。",
    "Search for products.": "搜索商品。",
    "Toggle merging similar products.": "切换合并类似商品。",
    "Toggle auto focus.": "切换自动对焦。",
    "Filter User": "筛选器用户",
    "All Users": "所有用户",
    "No user was found for proceeding the filtering.": "找不到继续筛选的用户。",
    "available": "可用的",
    "No coupons applies to the cart.": "购物车中没有优惠券。",
    "Selected": "已选",
    "An error occurred while opening the order options": "打开订单选项时出错",
    "There is no instalment defined. Please set how many instalments are allowed for this order": "没有定义分期付款。请设置此订单允许分期付款的次数",
    "Select Payment Gateway": "选择支付入口",
    "Gateway": "入口",
    "No tax is active": "没有激活的税",
    "Unable to delete a payment attached to the order.": "无法删除订单附带的付款。",
    "The discount has been set to the cart subtotal.": "折扣已设置为购物车小计。",
    "Order Deletion": "订单删除",
    "The current order will be deleted as no payment has been made so far.": "由于到目前为止还没有付款，当前订单将被删除。",
    "Void The Order": "撤销订单",
    "Unable to void an unpaid order.": "无法撤销未付款的订单。",
    "Environment Details": "环境详细信息",
    "Properties": "属性",
    "Extensions": "扩展",
    "Configurations": "配置",
    "Learn More": "了解更多",
    "Search Products...": "搜索商品...",
    "No results to show.": "没有结果显示。",
    "Start by choosing a range and loading the report.": "首先选择一个范围并加载报表。",
    "Invoice Date": "发票日期",
    "Initial Balance": "初始余额",
    "New Balance": "新百伦",
    "Transaction Type": "交易类型",
    "Unchanged": "未改变",
    "Define what roles applies to the user": "定义适用于用户的角色",
    "Not Assigned": "未分配",
    "This value is already in use on the database.": "此值已在数据库上使用。",
    "This field should be checked.": "应检查此字段。",
    "This field must be a valid URL.": "此字段必须是有效的URL。",
    "This field is not a valid email.": "此字段不是有效的电子邮件。",
    "If you would like to define a custom invoice date.": "如果您想定义自定义发票日期。",
    "Theme": "主题",
    "Define what is the theme that applies to the dashboard.": "定义适用于仪表板的主题。",
    "Unable to delete this resource as it has %s dependency with %s item.": "无法删除此资源，因为它与%s项有%s依赖关系。",
    "Make a new procurement.": "进行新的采购。",
    "About": "关于",
    "Details about the environment.": "关于环境的详细信息。",
    "Core Version": "核心版本",
    "PHP Version": "PHP版本",
    "Mb String Enabled": "Mb字符串已启用",
    "Zip Enabled": "Zip已启用",
    "Curl Enabled": "卷曲已启用",
    "Math Enabled": "数学已启用",
    "XML Enabled": "XML已启用",
    "XDebug Enabled": "XDebug已启用",
    "File Upload Enabled": "文件上传已启用",
    "File Upload Size": "文件上传大小",
    "Post Max Size": "柱最大尺寸",
    "Max Execution Time": "最大执行时间",
    "Memory Limit": "内存限制",
    "Administrator": "管理员",
    "Store Administrator": "存储管理",
    "Store Cashier": "商店收银台",
    "User": "用户",
    "Incorrect Authentication Plugin Provided.": "提供的身份验证插件不正确。",
    "Require Unique Phone": "需要唯一的电话",
    "Every customer should have a unique phone number.": "每个客户都应该有一个唯一的电话号码。",
    "Define the default theme.": "定义默认主题。",
    "Merge Similar Items": "合并类似项目",
    "Will enforce similar products to be merged from the POS.": "将强制从POS中合并类似商品。",
    "Toggle Product Merge": "切换商品合并",
    "Will enable or disable the product merging.": "将启用或禁用商品合并。",
    "Your system is running in production mode. You probably need to build the assets": "您的系统正在生产模式下运行。你可能需要建立资产",
    "Your system is in development mode. Make sure to build the assets.": "您的系统处于开发模式。确保建立资产。",
    "Unassigned": "未分配",
    "Display all product stock flow.": "显示所有商品库存流。",
    "No products stock flow has been registered": "未注册商品库存流",
    "Add a new products stock flow": "添加新商品库存流",
    "Create a new products stock flow": "创建新商品库存流",
    "Register a new products stock flow and save it.": "注册新商品库存流并保存。",
    "Edit products stock flow": "编辑商品库存流",
    "Modify  Globalproducthistorycrud.": "修改全球商品历史记录。",
    "Initial Quantity": "初始数量",
    "New Quantity": "新数量",
    "Not Found Assets": "未找到资产",
    "Stock Flow Records": "库存流量记录",
    "The user attributes has been updated.": "用户属性已更新。",
    "Laravel Version": "Laravel版本",
    "There is a missing dependency issue.": "存在缺失的依赖关系问题。",
    "The Action You Tried To Perform Is Not Allowed.": "您尝试执行的操作是不允许的。",
    "Unable to locate the assets.": "无法定位资产。",
    "All the customers has been transferred to the new group %s.": "所有客户都已转移到新组%s。",
    "The request method is not allowed.": "不允许使用请求方法。",
    "A Database Exception Occurred.": "发生数据库异常。",
    "An error occurred while validating the form.": "验证表单时出错。",
    "Enter": "确认",
    "Search...": "搜索...",
    "Unable to hold an order which payment status has been updated already.": "无法持有付款状态已更新的订单。",
    "Unable to change the price mode. This feature has been disabled.": "无法更改价格模式。此功能已禁用。",
    "Enable WholeSale Price": "启用批发价格",
    "Would you like to switch to wholesale price ?": "你想换成批发价吗？",
    "Enable Normal Price": "启用正常价格",
    "Would you like to switch to normal price ?": "您想换成正常价格吗？",
    "Search products...": "搜索商品...",
    "Set Sale Price": "设定销售价格",
    "Remove": "移除",
    "No product are added to this group.": "没有商品添加到此组。",
    "Delete Sub item": "删除子项",
    "Would you like to delete this sub item?": "是否要删除此子项？",
    "Unable to add a grouped product.": "无法添加分组商品。",
    "Choose The Unit": "选择单位",
    "Stock Report": "库存报表",
    "Wallet Amount": "钱包金额",
    "Wallet History": "钱包历史记录",
    "Transaction": "交易",
    "No History...": "没有历史...",
    "Removing": "移除",
    "Refunding": "退款",
    "Unknow": "未知",
    "Skip Instalments": "跳过分期付款",
    "Define the product type.": "定义商品类型。",
    "Dynamic": "动态的",
    "In case the product is computed based on a percentage, define the rate here.": "如果商品是基于百分比计算的，请在此处定义费率。",
    "Before saving this order, a minimum payment of {amount} is required": "在保存此订单之前，需要支付最低金额 ｛amount｝",
    "Initial Payment": "首付款",
    "In order to proceed, an initial payment of {amount} is required for the selected payment type \"{paymentType}\". Would you like to proceed ?": "为了继续，所选付款类型 \"{paymentType}\" 需要初始付款 ｛amount｝ 。您想继续吗？",
    "Search Customer...": "搜索客户...",
    "Due Amount": "待付金额",
    "Wallet Balance": "钱包余额",
    "Total Orders": "总订单",
    "What slug should be used ? [Q] to quit.": "应该使用哪种蛞蝓？[Q]退出。",
    "\"%s\" is a reserved class name": "\"%s\" 是保留的类名",
    "%s products where updated.": "%s 的商品已更新。",
    "Previous Amount": "以前的金额",
    "Next Amount": "下一笔金额",
    "Restrict the records by the creation date.": "按创建日期限制记录。",
    "Restrict the records by the author.": "限制作者的记录。",
    "Grouped Product": "商品组合",
    "Groups": "群组",
    "An error has occurred": "发生错误",
    "Unable to proceed, the submitted form is not valid.": "无法继续，提交的表单无效。",
    "No activation is needed for this account.": "此帐户不需要激活。",
    "Invalid activation token.": "激活令牌无效。",
    "The expiration token has expired.": "过期令牌已过期。",
    "Unable to change a password for a non active user.": "无法更改非活动用户的密码。",
    "Unable to submit a new password for a non active user.": "无法为非活动用户提交新密码。",
    "Unable to delete an entry that no longer exists.": "无法删除已不存在的条目。",
    "Provides an overview of the products stock.": "提供商品库存概述。",
    "Customers Statement": "客户声明",
    "Display the complete customer statement.": "显示完整的客户对账单。",
    "The recovery has been explicitly disabled.": "已明确禁用恢复。",
    "The registration has been explicitly disabled.": "注册已被明确禁用。",
    "The entry has been successfully updated.": "该条目已成功更新。",
    "A similar module has been found": "发现了一个类似的模块",
    "A grouped product cannot be saved without any sub items.": "如果没有任何子项，则无法保存分组商品。",
    "A grouped product cannot contain grouped product.": "分组商品不能包含分组商品。",
    "The subitem has been saved.": "子项已保存。",
    "The %s is already taken.": "%s已被占用。",
    "Allow Wholesale Price": "允许批发价格",
    "Define if the wholesale price can be selected on the POS.": "定义是否可以在POS上选择批发价格。",
    "Allow Decimal Quantities": "允许十进制数量",
    "Will change the numeric keyboard for allowing decimal for quantities. Only for \"default\" numpad.": "将更改数字键盘，允许数量为十进制。仅适用于 \"default\" 数字键盘。",
    "Numpad": "数字键盘",
    "Advanced": "高级",
    "Will set what is the numpad used on the POS screen.": "将设置POS屏幕上使用的数字键盘。",
    "Force Barcode Auto Focus": "强制条形码自动聚焦",
    "Will permanently enable barcode autofocus to ease using a barcode reader.": "将永久启用条形码自动对焦，以方便使用条形码阅读器。",
    "Tax Included": "含税",
    "Unable to proceed, more than one product is set as featured": "无法继续，多个商品被设置为特色商品",
    "Database connection was successful.": "数据库连接成功。",
    "The products taxes were computed successfully.": "商品税计算成功。",
    "Tax Excluded": "不含税",
    "Set Paid": "设置付费",
    "Would you like to mark this procurement as paid?": "您想将此采购标记为已付款吗？",
    "Non-existent Item": "不存在项目",
    "You cannot change the status of an already paid procurement.": "您无法更改已付款采购的状态。",
    "The procurement payment status has been changed successfully.": "采购付款状态已成功更改。",
    "The procurement has been marked as paid.": "采购已标记为已付款。",
    "Show Price With Tax": "显示含税价格",
    "Will display price with tax for each products.": "将显示每种商品的含税价格。",
    "Unable to load the component \"${action.component}\". Make sure the component is registered to \"nsExtraComponents\".": "无法加载组件 \"${action.component}\"。确保该组件已注册到 \"nsExtraComponents\"。",
    "Tax Inclusive": "含税",
    "Apply Coupon": "使用优惠券",
    "Not applicable": "不适用",
    "Normal": "正常",
    "Product Taxes": "商品税",
    "The unit attached to this product is missing or not assigned. Please review the \"Unit\" tab for this product.": "此商品附带的计量单位缺失或未分配。请查看此商品的 \"Unit\" 选项卡。",
    "Please provide a valid value.": "请提供有效值。",
    "Your Account has been successfully created.": "您的帐户已成功创建。",
    "%s products were freed": "%s 的商品被释放",
    "Restoring cash flow from paid orders...": "恢复已付款订单的现金流...",
    "Restoring cash flow from refunded orders...": "从退款订单中恢复现金流...",
    "Unable to add the product": "无法添加商品",
    "No result to result match the search value provided.": "没有与提供的搜索值匹配的结果。",
    "Small Box": "小盒",
    "Box": "盒",
    "Done": "完成",
    "Would you like to delete \"%s\"?": "您想删除 \"%s\"吗？",
    "Unable to find a module having as namespace \"%s\"": "找不到命名空间为 \"%s\" 的模块",
    "Api File": "Api文件",
    "Migrations": "迁移",
    "Determine Until When the coupon is valid.": "确定优惠券有效期。",
    "Customer Groups": "客户群体",
    "Assigned To Customer Group": "分配给客户组",
    "Only the customers who belongs to the selected groups will be able to use the coupon.": "只有属于所选组的客户才能使用优惠券。",
    "Unable to save the coupon as one of the selected customer no longer exists.": "无法保存优惠券，因为所选客户之一已不存在。",
    "Unable to save the coupon as one of the selected customer group no longer exists.": "无法保存优惠券，因为所选客户组之一已不存在。",
    "Unable to save the coupon as one of the customers provided no longer exists.": "无法保存优惠券，因为提供的客户之一已不存在。",
    "Unable to save the coupon as one of the provided customer group no longer exists.": "无法保存优惠券，因为提供的客户组之一已不存在。",
    "Coupon Order Histories List": "优惠券订单历史记录列表",
    "Display all coupon order histories.": "显示所有优惠券订单历史记录。",
    "No coupon order histories has been registered": "尚未注册优惠券订单历史记录",
    "Add a new coupon order history": "添加新的优惠券订单历史记录",
    "Create a new coupon order history": "创建新的优惠券订单历史记录",
    "Register a new coupon order history and save it.": "注册新的优惠券订单历史记录并保存。",
    "Edit coupon order history": "编辑优惠券订单历史记录",
    "Modify  Coupon Order History.": "修改优惠券订单历史记录。",
    "Return to Coupon Order Histories": "返回优惠券订单历史记录",
    "Would you like to delete this?": "您想删除这个吗？",
    "Usage History": "使用历史",
    "Customer Coupon Histories List": "客户优惠券历史记录列表",
    "Display all customer coupon histories.": "显示所有客户优惠券历史记录。",
    "No customer coupon histories has been registered": "尚未注册客户优惠券历史记录",
    "Add a new customer coupon history": "添加新的客户优惠券历史记录",
    "Create a new customer coupon history": "创建新的客户优惠券历史记录",
    "Register a new customer coupon history and save it.": "注册新的客户优惠券历史记录并保存。",
    "Edit customer coupon history": "编辑客户优惠券历史记录",
    "Modify  Customer Coupon History.": "修改客户优惠券历史记录。",
    "Return to Customer Coupon Histories": "返回客户优惠券历史记录",
    "Last Name": "姓氏",
    "Provide the customer last name": "提供客户姓氏",
    "Provide the billing first name.": "提供账单名字。",
    "Provide the billing last name.": "提供账单姓氏。",
    "Provide the shipping First Name.": "提供装运名字。",
    "Provide the shipping Last Name.": "提供发货姓氏。",
    "Scheduled": "预定",
    "Set the scheduled date.": "设置计划日期。",
    "Account Name": "账户名称",
    "Provider last name if necessary.": "如有必要，提供程序姓氏。",
    "Provide the user first name.": "提供用户名。",
    "Provide the user last name.": "提供用户姓氏。",
    "Set the user gender.": "设置用户性别。",
    "Set the user phone number.": "设置用户电话号码。",
    "Set the user PO Box.": "设置用户邮政信箱。",
    "Provide the billing First Name.": "提供账单名字。",
    "Last name": "姓氏",
    "Delete a user": "删除用户",
    "Activated": "激活",
    "type": "类型",
    "User Group": "用户组",
    "Scheduled On": "预定时间",
    "Biling": "关联",
    "API Token": "API代币",
    "Unable to export if there is nothing to export.": "如果没有要导出的内容，则无法导出。",
    "%s Coupons": "%s优惠券",
    "%s Coupon History": "%s优惠券历史",
    "\"%s\" Record History": " \"%s\" 记录历史",
    "The media name was successfully updated.": "媒体名称已成功更新。",
    "The role was successfully assigned.": "角色已成功分配。",
    "The role were successfully assigned.": "角色已成功分配。",
    "Unable to identifier the provided role.": "无法识别提供的角色。",
    "Good Condition": "状况良好",
    "Cron Disabled": "Cron已禁用",
    "Task Scheduling Disabled": "任务调度已禁用",
    "NexoPOS is unable to schedule background tasks. This might restrict necessary features. Click here to learn how to fix it.": "NexoPOS无法安排后台任务。这可能会限制必要的功能。单击此处了解如何修复它。",
    "The email \"%s\" is already used for another customer.": "电子邮件 \"%s\" 已被其他客户使用。",
    "The provided coupon cannot be loaded for that customer.": "无法为该客户加载提供的优惠券。",
    "The provided coupon cannot be loaded for the group assigned to the selected customer.": "无法为分配给所选客户的组加载提供的优惠券。",
    "Unable to use the coupon %s as it has expired.": "优惠券%s已过期，无法使用。",
    "Unable to use the coupon %s at this moment.": "此时无法使用优惠券%s。",
    "%s on %s directories were deleted.": "%%s目录上的s已被删除。",
    "%s on %s files were deleted.": "%%s上的s个文件已被删除。",
    "First Day Of Month": "每月的第一天",
    "Last Day Of Month": "每月最后一天",
    "Month middle Of Month": "月中月份",
    "{day} after month starts": "月份开始后的{day}",
    "{day} before month ends": "月底前{day}",
    "Every {day} of the month": "每月的每{day}",
    "Days": "日子",
    "Make sure set a day that is likely to be executed": "确保设定一个可能执行的日期",
    "Invalid Module provided.": "提供的模块无效。",
    "The module was \"%s\" was successfully installed.": "模块 \"%s\" 已成功安装。",
    "The modules \"%s\" was deleted successfully.": "已成功删除模块 \"%s\" 。",
    "Unable to locate a module having as identifier \"%s\".": "找不到标识符为 \"%s\" 的模块。",
    "All migration were executed.": "所有迁移都已执行。",
    "Unknown Product Status": "未知商品状态",
    "Member Since": "注册时间",
    "Total Customers": "客户总数",
    "The widgets was successfully updated.": "小部件已成功更新。",
    "The token was successfully created": "令牌已成功创建",
    "The token has been successfully deleted.": "令牌已成功删除。",
    "Enable background services for NexoPOS. Refresh to check whether the option has turned to \"Yes\".": "为NexoPOS启用后台服务。刷新以检查选项是否已变为 \"Yes\"。",
    "Will display all cashiers who performs well.": "将显示所有表现良好的收银员。",
    "Will display all customers with the highest purchases.": "将显示所有购买量最高的客户。",
    "Expense Card Widget": "费用卡小部件",
    "Will display a card of current and overwall expenses.": "将显示一张当前和超额支出的卡片。",
    "Incomplete Sale Card Widget": "销售卡小部件不完整",
    "Will display a card of current and overall incomplete sales.": "将显示当前和整体未完成销售的卡片。",
    "Orders Chart": "订单图表",
    "Will display a chart of weekly sales.": "将显示每周销售图表。",
    "Orders Summary": "订单摘要",
    "Will display a summary of recent sales.": "将显示最近销售的摘要。",
    "Will display a profile widget with user stats.": "将显示一个包含用户统计信息的个人资料小部件。",
    "Sale Card Widget": "销售卡小工具",
    "Will display current and overall sales.": "将显示当前和整体销售额。",
    "Return To Calendar": "返回日历",
    "Thr": "星期四",
    "The left range will be invalid.": "左侧范围将无效。",
    "The right range will be invalid.": "正确的范围将无效。",
    "Choose Widget": "选择小部件",
    "Select with widget you want to add to the column.": "使用要添加到列中的小部件进行选择。",
    "Unamed Tab": "未显示选项卡",
    "An error unexpected occured while printing.": "打印时发生意外错误。",
    "and": "和",
    "{date} ago": "{date}前",
    "In {date}": "在{date}",
    "An unexpected error occured.": "发生意外错误。",
    "Warning": "警告",
    "Change Type": "更改类型",
    "Save Expense": "节省开支",
    "No configuration were choosen. Unable to proceed.": "未选择任何配置。无法继续。",
    "Conditions": "条件",
    "By proceeding the current for and all your entries will be cleared. Would you like to proceed?": "继续执行当前操作，您的所有条目都将被清除。您想继续吗？",
    "No modules matches your search term.": "没有与您的搜索词匹配的模块。",
    "Press \"\/\" to search modules": "按\"\/\"搜索模块",
    "{module}": "{module}",
    "Would you like to delete \"{module}\"? All data created by the module might also be deleted.": "是否要删除 \"{module}\"？模块创建的所有数据也可能被删除。",
    "Search Medias": "搜索媒体",
    "Bulk Select": "批量选择",
    "Press &quot;\/&quot; to search permissions": "按 &quot;\/&quot; 搜索权限",
    "SKU, Barcode, Name": "SKU、条形码、名称",
    "About Token": "关于Token",
    "Save Token": "保存令牌",
    "Generated Tokens": "生成的代币",
    "Created": "创建",
    "Last Use": "上次使用时间",
    "Never": "从不",
    "Expires": "过期",
    "Revoke": "撤销",
    "Token Name": "令牌名称",
    "This will be used to identifier the token.": "这将用于标识令牌。",
    "Unable to proceed, the form is not valid.": "无法继续，表单无效。",
    "An unexpected error occured": "发生意外错误",
    "An Error Has Occured": "发生了错误",
    "Febuary": "二月",
    "Configure": "配置",
    "This QR code is provided to ease authentication on external applications.": "提供此二维码是为了简化外部应用程序的身份验证。",
    "Copy And Close": "复制并关闭",
    "An error has occured": "发生了错误",
    "Recents Orders": "最近的订单",
    "Unamed Page": "未显示的页面",
    "Assignation": "转让",
    "Incoming Conversion": "传入转换",
    "Outgoing Conversion": "输出转换",
    "Unknown Action": "未知动作",
    "Direct Transaction": "直接交易",
    "Recurring Transaction": "经常性交易",
    "Entity Transaction": "实体交易",
    "Scheduled Transaction": "计划交易",
    "Unknown Type (%s)": "未知类型（%s）",
    "What is the full model name. eg: App\\Models\\Order ? [Q] to quit.": "完整的型号名称是什么。例如:应用程序\\Models\\Order？[Q]退出。",
    "What are the fillable column on the table: eg: username, email, password ? [S] to skip, [Q] to quit.": "表格上可填写的列是什么:例如:用户名、电子邮件、密码？[S]跳过，[Q]退出。",
    "Unsupported argument provided: \"%s\"": "提供的参数不受支持: \"%s\"",
    "Translation process is complete for the module %s !": "模块%s的翻译过程已完成！",
    "%s migration(s) has been deleted.": "%s迁移已删除。",
    "The command has been created for the module \"%s\"!": "已为模块 \"%s\"创建命令！",
    "The controller has been created for the module \"%s\"!": "已为模块 \"%s\"创建控制器！",
    "The event has been created at the following path \"%s\"!": "事件已在以下路径 \"%s\"中创建！",
    "The listener has been created on the path \"%s\"!": "侦听器已在路径 \"%s\"上创建！",
    "A request with the same name has been found !": "已找到同名请求！",
    "Unable to find a module having the identifier \"%s\".": "找不到标识符为 \"%s\"的模块。",
    "Unsupported reset mode.": "不支持的重置模式。",
    "Unable to find a module having \"%s\" as namespace.": "找不到命名空间为 \"%s\"的模块。",
    "A similar file already exists at the path \"%s\". Use \"--force\" to overwrite it.": "路径 \"%s\"中已存在类似的文件。使用 \"--force\" 覆盖它。",
    "A new form class was created at the path \"%s\"": "在路径 \"%s\"处创建了一个新的表单类",
    "In which language would you like to install NexoPOS ?": "您想用哪种语言安装NexoPOS？",
    "You must define the language of installation.": "您必须定义安装语言。",
    "Crediting (Add)": "贷记（添加）",
    "Refund (Add)": "退款（添加）",
    "Deducting (Remove)": "扣除（删除）",
    "Payment (Remove)": "付款（删除）",
    "Convert Unit": "转换单位",
    "The unit that is selected for convertion by default.": "默认情况下选择用于转换的单位。",
    "COGS": "销售成本",
    "Used to define the Cost of Goods Sold.": "用于定义销售成本。",
    "Visible": "可见的",
    "Define whether the unit is available for sale.": "确定该计量单位是否可供出售。",
    "The Cost Of Goods Sold will be automatically be computed based on procurement and conversion.": "销售成本将根据采购和转换自动计算。",
    "Auto COGS": "自动重心",
    "Unknown Type: %s": "未知类型:%s",
    "Shortage": "短缺",
    "Overage": "超额",
    "Transactions List": "交易列表",
    "Display all transactions.": "显示所有交易。",
    "No transactions has been registered": "尚未注册任何交易",
    "Add a new transaction": "添加新交易",
    "Create a new transaction": "创建新交易",
    "Register a new transaction and save it.": "注册新交易并保存。",
    "Edit transaction": "编辑交易",
    "Modify  Transaction.": "修改交易。",
    "Return to Transactions": "返回交易",
    "determine if the transaction is effective or not. Work for recurring and not recurring transactions.": "确定交易是否有效。处理经常性和非经常性事务。",
    "Assign transaction to users group. the Transaction will therefore be multiplied by the number of entity.": "将交易分配给用户组。因此，交易将乘以实体数量。",
    "Transaction Account": "交易账户",
    "Is the value or the cost of the transaction.": "是交易的价值还是成本。",
    "If set to Yes, the transaction will trigger on defined occurrence.": "如果设置为“是”，则事务将在定义的事件发生时触发。",
    "Define how often this transaction occurs": "定义此事务发生的频率",
    "Define what is the type of the transactions.": "定义交易的类型。",
    "Trigger": "触发",
    "Would you like to trigger this expense now?": "您想现在启动这笔费用吗？",
    "Transactions History List": "交易历史记录列表",
    "Display all transaction history.": "显示所有交易历史记录。",
    "No transaction history has been registered": "尚未注册交易历史记录",
    "Add a new transaction history": "添加新的交易历史记录",
    "Create a new transaction history": "创建新的交易历史记录",
    "Register a new transaction history and save it.": "注册新的交易历史记录并保存。",
    "Edit transaction history": "编辑交易历史记录",
    "Modify  Transactions history.": "修改交易历史记录。",
    "Return to Transactions History": "返回交易历史记录",
    "Post Too Large": "帖子太大",
    "The submitted request is more large than expected. Consider increasing your \"post_max_size\" on your PHP.ini": "提交的请求比预期的要大。考虑在PHP.ini上增加你的 \"post_max_size\" ",
    "Describe the direct transaction.": "描述直接交易。",
    "If set to yes, the transaction will take effect immediately and be saved on the history.": "如果设置为“是”，则交易将立即生效并保存在历史记录中。",
    "Assign the transaction to an account.": "将交易分配给一个账户。",
    "set the value of the transaction.": "设置交易的价值。",
    "Further details on the transaction.": "交易的更多细节。",
    "Create Sales (needs Procurements)": "创建销售（需要采购）",
    "Register History For : %s": "注册历史记录:%s",
    "Unable to load the CRUD resource : %s.": "无法加载CRUD资源:%s。",
    "The crud columns exceed the maximum column that can be exported (27)": "积垢柱超过了可导出的最大柱数（27）",
    "This link has expired.": "此链接已过期。",
    "Account History : %s": "帐户历史记录:%s",
    "Upload and manage medias (photos).": "上传和管理媒体（照片）。",
    "Stock History For %s": "%s的库存历史记录",
    "Set": "组合",
    "The unit is not set for the product \"%s\".": "未为商品 \"%s\"设置该单位。",
    "The operation will cause a negative stock for the product \"%s\" (%s).": "该操作将导致商品 \"%s\" (%s) 的库存为负。",
    "Transactions Report": "交易报表",
    "Combined Report": "合并报表",
    "Provides a combined report for every transactions on products.": "为商品的每笔交易提供合并报表。",
    "Shows all histories generated by the transaction.": "显示交易生成的所有历史记录。",
    "Create New Transaction": "创建新交易",
    "Set direct, scheduled transactions.": "设置直接、预定的交易。",
    "Update Transaction": "更新事务",
    "%s product(s) has low stock. Reorder those product(s) before it get exhausted.": "%s 的商品库存低。在这些商品用完之前重新订购。",
    "Scheduled Transactions": "定期交易",
    "the transaction \"%s\" was executed as scheduled on %s.": "事务 \"%s\" 已按计划在%s上执行。",
    "Symbolic Links Missing": "符号链接缺失",
    "The Symbolic Links to the public directory is missing. Your medias might be broken and not display.": "缺少指向公共目录的符号链接。您的媒体可能已损坏，无法显示。",
    "Cron jobs aren't configured correctly on NexoPOS. This might restrict necessary features. Click here to learn how to fix it.": "NexoPOS上的Cron作业配置不正确。这可能会限制必要的功能。单击此处了解如何修复它。",
    "The requested module %s cannot be found.": "找不到请求的模块%s。",
    "Sorting is explicitely disabled for the column \"%s\".": "列 \"%s\" 的排序已明确禁用。",
    "Unable to find the customer using the provided id %s.": "无法使用提供的id%s找到客户。",
    "Not enough credits on the customer account. Requested : %s, Remaining: %s.": "客户账户上的信用额度不足。请求:%s，剩余:%s。",
    "Unable to find a reference to the attached coupon : %s": "找不到对所附优惠券的引用:%s",
    "Terminal A": "端子A",
    "Terminal B": "航站楼B",
    "%s link were deleted": "%s 链接已删除",
    "Transactions": "交易",
    "Stock History": "库存历史",
    "Invoices": "发票",
    "Failed to parse the configuration file on the following path \"%s\"": "无法解析以下路径 \"%s\"上的配置文件",
    "No config.xml has been found on the directory : %s. This folder is ignored": "在目录%s上找不到config.xml。此文件夹被忽略",
    "Unable to locate the following file : %s": "无法找到以下文件:%s",
    "The module %s cannot be enabled as his dependency (%s) is missing or not enabled.": "无法启用模块%s，因为其依赖项（%s）缺失或未启用。",
    "The module %s cannot be enabled as his dependencies (%s) are missing or not enabled.": "无法启用模块%s，因为其依赖项（%s）缺失或未启用。",
    "An Error Occurred \"%s\": %s": "发生错误 \"%s\": %s",
    "The order has been updated": "订单已更新",
    "Unable to proceed as the order is already paid.": "无法继续，因为订单已支付。",
    "By proceeding this order, the customer will exceed the maximum credit allowed for his account: %s.": "通过继续执行此订单，客户将超过其帐户允许的最大信用额度:%s。",
    "Unable to proceed, there is not enough stock for %s using the unit %s. Requested : %s, available %s": "无法继续，使用单位%s的%s没有足够的库存。请求:%s，可用%s",
    "Unknown Status (%s)": "未知状态（%s）",
    "%s order(s) either unpaid or partially paid has turned due. This occurs if none has been completed before the expected payment date.": "%s未付款或部分付款的订单已到期。如果在预期付款日期之前没有完成任何付款，则会发生这种情况。",
    "Unable to find a reference of the provided coupon : %s": "找不到提供的优惠券的参考:%s",
    "Unable to delete the procurement as there is not enough stock remaining for \"%s\" on unit \"%s\". This likely means the stock count has changed either with a sale, adjustment after the procurement has been stocked.": "无法删除采购，因为计量单位 \"%s\" 上的 \"%s\" 没有足够的剩余库存。这可能意味着库存计数在采购入库后的销售或调整中发生了变化。",
    "Unable to find the product using the provided id \"%s\"": "使用提供的id \"%s\" 找不到商品",
    "Unable to procure the product \"%s\" as the stock management is disabled.": "由于库存管理已禁用，无法采购商品 \"%s\" 。",
    "Unable to procure the product \"%s\" as it is a grouped product.": "无法获取商品 \"%s\" ，因为它是一个分组商品。",
    "%s procurement(s) has recently been automatically procured.": "%s的采购最近已自动采购。",
    "Unable to create a product with an unknow type : %s": "无法创建未知类型的商品:%s",
    "A variation within the product has a barcode which is already in use : %s.": "商品中的变体具有已在使用的条形码:%s。",
    "A variation within the product has a SKU which is already in use : %s": "商品中的变体具有已在使用的SKU:%s",
    "Unable to edit a product with an unknown type : %s": "无法编辑未知类型的商品:%s",
    "Adjusting grouped product inventory must result of a create, update, delete sale operation.": "调整分组商品库存必须是创建、更新、删除销售操作的结果。",
    "Unable to proceed, this action will cause negative stock (%s). Old Quantity : (%s),  Quantity : (%s).": "无法继续，此操作将导致负库存（%s）。旧数量:（%s），数量:（%s.）。",
    "Unsupported stock action \"%s\"": "不支持的库存操作 \"%s\"",
    "%s product(s) has been deleted.": "%s个商品已被删除。",
    "%s products(s) has been deleted.": "%s个商品已被删除。",
    "You cannot convert unit on a product having stock management disabled.": "您无法转换已禁用库存管理的商品的单位。",
    "There is no source unit quantity having the name \"%s\" for the item %s": "物料%s没有名称为 \"%s\"的源单位数量",
    "The group %s has no base unit defined": "组%s没有定义基本单位",
    "The conversion of %s(%s) to %s(%s) was successful": "已成功将%s（%s）转换为%s（%s",
    "The product has been deleted.": "该商品已被删除。",
    "An error occurred: %s.": "出现错误:%s。",
    "The report will be generated. Try loading the report within few minutes.": "将生成报表。尝试在几分钟内加载报表。",
    "The database has been wiped out.": "数据库已被清除。",
    "Created via tests": "通过测试创建",
    "The transaction has been successfully saved.": "交易已成功保存。",
    "The transaction has been successfully updated.": "交易已成功更新。",
    "Unable to find the transaction using the provided identifier.": "无法使用提供的标识符找到交易。",
    "Unable to find the requested transaction using the provided id.": "使用提供的id找不到请求的交易。",
    "The transction has been correctly deleted.": "交易已正确删除。",
    "Unable to find the transaction account using the provided ID.": "无法使用提供的ID找到交易帐户。",
    "The transaction account has been updated.": "交易账户已更新。",
    "The transaction has been successfully triggered.": "交易已成功触发。",
    "The transaction \"%s\" has been processed on day \"%s\".": "事务 \"%s\" 已在 \"%s\" 日处理。",
    "The transaction \"%s\" has already been processed.": "事务 \"%s\" 已被处理。",
    "The process has been correctly executed and all transactions has been processed.": "该流程已正确执行，所有交易均已处理。",
    "The process has been executed with some failures. %s\/%s process(es) has successed.": "该过程已执行，但出现了一些故障。%s\/%s进程已成功。",
    "The default role that must be assigned to new users cannot be retrieved.": "无法检索必须分配给新用户的默认角色。",
    "%s Second(s)": "%s秒",
    "Configure the accounting feature": "配置记帐功能",
    "Date Time Format": "日期时间格式",
    "This define how the date and times hould be formated. The default format is \"Y-m-d H:i\".": "这定义了日期和时间的格式。默认格式为 \"Y-m-d H:i\"。",
    "Date TimeZone": "日期时区",
    "Determine the default timezone of the store. Current Time: %s": "确定商店的默认时区。当前时间:%s",
    "Configure how invoice and receipts are used.": "配置发票和收据的使用方式。",
    "configure settings that applies to orders.": "配置适用于订单的设置。",
    "Report Settings": "报表设置",
    "Configure the settings": "配置设置",
    "Wipes and Reset the database.": "擦除并重置数据库。",
    "Show Tax Breakdown": "显示税务明细",
    "Will display the tax breakdown on the receipt\/invoice.": "将在收据\/发票上显示税务明细。",
    "Available tags : ": "可用标签:",
    "{store_name}: displays the store name.": "｛store_name｝:显示商店名称。",
    "{store_email}: displays the store email.": "{store_email}:显示商店电子邮件。",
    "{store_phone}: displays the store phone number.": "{store_phone}:显示商店电话号码。",
    "{cashier_name}: displays the cashier name.": "{cashier_name}:显示收银员姓名。",
    "{cashier_id}: displays the cashier id.": "{cashier_id}:显示收银员id。",
    "{order_code}: displays the order code.": "{order_code}:显示订单代码。",
    "{order_date}: displays the order date.": "{order_date}:显示订单日期。",
    "{order_type}: displays the order type.": "{order_type}:显示订单类型。",
    "{customer_email}: displays the customer email.": "{customer.email}:显示客户电子邮件。",
    "{shipping_first_name}: displays the shipping first name.": "{shipping_first_name}:显示发货名字。",
    "{shipping_last_name}: displays the shipping last name.": "{shipping_last_name}:显示发货姓氏。",
    "{shipping_phone}: displays the shipping phone.": "{shipping_phone}:显示发货电话。",
    "{shipping_address_1}: displays the shipping address_1.": "{shipping_address_1}:显示发货地址_1。",
    "{shipping_address_2}: displays the shipping address_2.": "{shipping_address2}:显示发货地址2。",
    "{shipping_country}: displays the shipping country.": "{shipping_country}:显示发货国家。",
    "{shipping_city}: displays the shipping city.": "{shipping_city}:显示航运城市。",
    "{shipping_pobox}: displays the shipping pobox.": "{shipping_pobox}:显示发货邮箱。",
    "{shipping_company}: displays the shipping company.": "{shipping_company}:显示运输公司。",
    "{shipping_email}: displays the shipping email.": "{shipping_email}:显示发货电子邮件。",
    "{billing_first_name}: displays the billing first name.": "{billing_first name}:显示账单名字。",
    "{billing_last_name}: displays the billing last name.": "｛billing_last_name｝:显示账单姓氏。",
    "{billing_phone}: displays the billing phone.": "{billing_phone}:显示计费电话。",
    "{billing_address_1}: displays the billing address_1.": "{billing_address_1}:显示账单地址_1。",
    "{billing_address_2}: displays the billing address_2.": "{billing_address_2}:显示账单地址_2。",
    "{billing_country}: displays the billing country.": "{billing_country}:显示计费国家。",
    "{billing_city}: displays the billing city.": "{billing_city}:显示计费城市。",
    "{billing_pobox}: displays the billing pobox.": "{billing_pobox}:显示计费邮箱。",
    "{billing_company}: displays the billing company.": "{billing_company}:显示计费公司。",
    "{billing_email}: displays the billing email.": "{billing_email}:显示账单电子邮件。",
    "Quick Product Default Unit": "快速商品默认单位",
    "Set what unit is assigned by default to all quick product.": "设置默认情况下分配给所有快速商品的单位。",
    "Hide Exhausted Products": "隐藏已耗尽的商品",
    "Will hide exhausted products from selection on the POS.": "将在POS上隐藏已耗尽的商品。",
    "Hide Empty Category": "隐藏空类别",
    "Category with no or exhausted products will be hidden from selection.": "没有或用尽商品的类别将被隐藏。",
    "Default Printing (web)": "默认打印（网络）",
    "The amount numbers shortcuts separated with a \"|\".": "金额数字快捷键用\"|\"分隔。",
    "No submit URL was provided": "未提供提交URL",
    "Sorting is explicitely disabled on this column": "此列已明确禁用排序",
    "An unpexpected error occured while using the widget.": "使用小部件时发生意外错误。",
    "Search result": "搜索结果",
    "Choose...": "选择...",
    "The component ${field.component} cannot be loaded. Make sure it's injected on nsExtraComponents object.": "无法加载组件${field.component}。确保它已注入nsExtraComponents对象。",
    "+{count} other": "+{count}其他",
    "The selected print gateway doesn't support this type of printing.": "所选打印入口不支持这种类型的打印。",
    "millisecond| second| minute| hour| day| week| month| year| decade| century| millennium": "毫秒|秒|分钟|小时|天|周|月|年|十年|世纪|千年",
    "milliseconds| seconds| minutes| hours| days| weeks| months| years| decades| centuries| millennia": "毫秒|秒|分钟|小时|天|周|月|年|几十年|世纪|千年",
    "An error occured": "发生错误",
    "See Error": "参见错误",
    "Your uploaded files will displays here.": "您上传的文件将显示在此处。",
    "Nothing to care about !": "没什么好关心的！",
    "Would you like to bulk edit a system role ?": "您想批量编辑系统角色吗？",
    "Total :": "总计:",
    "Remaining :": "剩下的:",
    "Instalments:": "分期付款:",
    "An error has occured while seleting the payment gateway.": "选择支付入口时出错。",
    "You're not allowed to add a discount on the product.": "你不允许在商品上加折扣。",
    "You're not allowed to add a discount on the cart.": "不允许在购物车上添加折扣。",
    "Cash Register : {register}": "收银机:｛register｝",
    "The current order will be cleared. But not deleted if it's persistent. Would you like to proceed ?": "当前订单将被清空。但如果持续存在，则不会删除。您想继续吗？",
    "You don't have the right to edit the purchase price.": "您无权修改购买价格。",
    "Looks like there is either no products and no categories. How about creating those first to get started ?": "看起来要么没有商品，要么没有类别。先创建这些如何开始？",
    "Create Categories": "创建类别",
    "An unexpected error has occured while loading the form. Please check the log or contact the support.": "加载表单时发生意外错误。请检查日志或联系支持人员。",
    "We were not able to load the units. Make sure there are units attached on the unit group selected.": "我们无法装载这些计量单位。确保所选单位归类组上连接了计量单位。",
    "Select the procured unit first before selecting the conversion unit.": "在选择转换单位之前，请先选择采购单位。",
    "Convert to unit": "转换计量单位",
    "An unexpected error has occured": "发生意外错误",
    "{product}: Purchase Unit": "｛product｝:采购单位",
    "The product will be procured on that unit.": "该商品将在该计量单位上采购。",
    "Unkown Unit": "未知单位",
    "Choose Tax": "选择税务",
    "The tax will be assigned to the procured product.": "税款将分配给采购的商品。",
    "Show Details": "显示详情",
    "Hide Details": "隐藏详细信息",
    "Important Notes": "重要说明",
    "Stock Management Products.": "库存管理商品。",
    "Convert": "转换",
    "Looks like no valid products matched the searched term.": "看起来没有与搜索词匹配的有效商品。",
    "This product doesn't have any stock to adjust.": "此商品没有可调整的库存。",
    "Select Unit": "选择单位",
    "Select the unit that you want to adjust the stock with.": "选择要调整库存的单位。",
    "A similar product with the same unit already exists.": "已存在具有相同计量单位的类似商品。",
    "Select Procurement": "选择采购",
    "Select the procurement that you want to adjust the stock with.": "选择要调整库存的采购。",
    "Select Action": "选择操作",
    "Select the action that you want to perform on the stock.": "选择要对库存执行的操作。",
    "Would you like to remove the selected products from the table ?": "是否要从表中删除所选商品？",
    "Unit:": "单位:",
    "Operation:": "操作:",
    "Procurement:": "采购:",
    "Reason:": "原因:",
    "Provided": "提供",
    "Not Provided": "未提供",
    "Remove Selected": "移除选定对象",
    "You're about to delete a token that might be in use by an external app. Deleting will prevent that app from accessing the API. Would you like to proceed ?": "您将要删除一个可能正被外部应用程序使用的令牌。删除将阻止该应用程序访问API。您想继续吗？",
    "Date Range : {date1} - {date2}": "日期范围:｛date1｝-｛date2｝",
    "Document : Best Products": "文档:最佳商品",
    "By : {user}": "发件人:{user}",
    "Range : {date1} &mdash; {date2}": "范围:｛date1｝ &mdash; ｛date2｝",
    "Document : Sale By Payment": "文件:付款销售",
    "Document : Customer Statement": "文件:客户声明",
    "Customer : {selectedCustomerName}": "客户: ｛selectedCustomerName｝",
    "All Categories": "所有分类",
    "All Units": "所有计量单位",
    "Date : {date}": "日期:｛date｝",
    "Document : {reportTypeName}": "文档:｛reportTypeName｝",
    "Threshold": "阈值",
    "Select Units": "选择计量单位",
    "An error has occured while loading the units.": "加载计量单位时出错。",
    "An error has occured while loading the categories.": "加载类别时出错。",
    "Document : Payment Type": "文件:付款类型",
    "Document : Profit Report": "文件:利润报表",
    "Filter by Category": "按类别筛选",
    "Filter by Units": "按计量单位筛选",
    "An error has occured while loading the categories": "加载类别时出错",
    "An error has occured while loading the units": "加载计量单位时出错",
    "By Type": "按类型",
    "By User": "由用户",
    "By Category": "按类别",
    "All Category": "所有类别",
    "Document : Sale Report": "文件:销售报表",
    "Filter By Category": "按类别筛选",
    "Allow you to choose the category.": "允许您选择类别。",
    "No category was found for proceeding the filtering.": "未找到可继续筛选的类别。",
    "Document : Sold Stock Report": "文件:已售库存报表",
    "Filter by Unit": "按单位筛选",
    "Limit Results By Categories": "按类别限制结果",
    "Limit Results By Units": "按计量单位限制结果",
    "Generate Report": "生成报表",
    "Document : Combined Products History": "文档:组合商品历史",
    "Ini. Qty": "是的。数量",
    "Added Quantity": "增加数量",
    "Add. Qty": "添加。数量",
    "Sold Quantity": "销售数量",
    "Sold Qty": "售出数量",
    "Defective Quantity": "缺陷数量",
    "Defec. Qty": "失败。数量",
    "Final Quantity": "最终数量",
    "Final Qty": "最终数量",
    "No data available": "无可用数据",
    "Document : Yearly Report": "文件:年度报表",
    "The report will be computed for the current year, a job will be dispatched and you'll be informed once it's completed.": "报表将针对当前年份进行计算，工作将被派遣，一旦完成，您将收到通知。",
    "Unable to edit this transaction": "无法编辑此交易",
    "This transaction was created with a type that is no longer available. This type is no longer available because NexoPOS is unable to perform background requests.": "此事务是使用不再可用的类型创建的。此类型不再可用，因为NexoPOS无法执行后台请求。",
    "Save Transaction": "保存交易",
    "While selecting entity transaction, the amount defined will be multiplied by the total user assigned to the User group selected.": "在选择实体交易时，定义的金额将乘以分配给所选用户组的总用户数。",
    "The transaction is about to be saved. Would you like to confirm your action ?": "交易即将被保存。您想确认您的操作吗？",
    "Unable to load the transaction": "无法加载事务",
    "You cannot edit this transaction if NexoPOS cannot perform background requests.": "如果NexoPOS无法执行后台请求，则无法编辑此事务。",
    "MySQL is selected as database driver": "MySQL被选为数据库驱动程序",
    "Please provide the credentials to ensure NexoPOS can connect to the database.": "请提供凭据以确保NexoPOS可以连接到数据库。",
    "Sqlite is selected as database driver": "选择Sqlite作为数据库驱动程序",
    "Make sure Sqlite module is available for PHP. Your database will be located on the database directory.": "确保Sqlite模块可用于PHP。您的数据库将位于数据库目录中。",
    "Checking database connectivity...": "正在检查数据库连接...",
    "Driver": "驾驶员",
    "Set the database driver": "设置数据库驱动程序",
    "Hostname": "主机名",
    "Provide the database hostname": "提供数据库主机名",
    "Username required to connect to the database.": "连接到数据库需要用户名。",
    "The username password required to connect.": "连接所需的用户名和密码。",
    "Database Name": "数据库名称",
    "Provide the database name. Leave empty to use default file for SQLite Driver.": "提供数据库名称。留空以使用SQLite驱动程序的默认文件。",
    "Database Prefix": "数据库前缀",
    "Provide the database prefix.": "提供数据库前缀。",
    "Port": "端口",
    "Provide the hostname port.": "提供主机名端口。",
    "<strong>NexoPOS<\/strong> is now able to connect to the database. Start by creating the administrator account and giving a name to your installation. Once installed, this page will no longer be accessible.": "<strong>NexoPOS<\/strong>现在能够连接到数据库。首先创建管理员帐户并为您的安装命名。安装后，此页面将无法访问。",
    "Install": "安装",
    "Application": "应用",
    "That is the application name.": "这就是应用程序名称。",
    "Provide the administrator username.": "提供管理员用户名。",
    "Provide the administrator email.": "提供管理员电子邮件。",
    "What should be the password required for authentication.": "身份验证所需的密码是什么。",
    "Should be the same as the password above.": "应与上面的密码相同。",
    "Thank you for using NexoPOS to manage your store. This installation wizard will help you running NexoPOS in no time.": "感谢您使用NexoPOS管理您的商店。此安装向导将帮助您立即运行NexoPOS。",
    "Choose your language to get started.": "选择您的语言开始。",
    "Remaining Steps": "剩余步骤",
    "Database Configuration": "数据库配置",
    "Application Configuration": "应用程序配置",
    "Language Selection": "语言选择",
    "Select what will be the default language of NexoPOS.": "选择NexoPOS的默认语言。",
    "Please report this message to the support : ": "请将此消息报表给支持人员:",
    "No refunds made so far. Good news right?": "到目前为止还没有退款。好消息，对吧？",
    "Open Register : %s": "打开注册表:%s",
    "Loading Coupon For : ": "正在加载优惠券:",
    "Too many results.": "结果太多了。",
    "New Customer": "新客户",
    "Purchases": "采购",
    "Owed": "欠",
    "Usage :": "用途:",
    "Code :": "代码:",
    "Order Reference": "订单参考",
    "{product} : Units": "{product} : 计量单位",
    "Previewing :": "预览:",
    "Search for options": "搜索选项",
    "Invalid Error Message": "错误消息无效",
    "A new user has registered to your store (%s) with the email %s.": "新用户已通过电子邮件 %s 注册到您的商店 (%s) 。",
    "The account you have created for __%s__, has been successfully created. You can now login user your username (__%s__) and the password you have defined.": "您为__%s_创建的帐户已成功创建。现在，您可以使用您定义的用户名（__%s__）和密码登录用户。",
    "Note: ": "注:",
    "Inclusive Product Taxes": "含商品税",
    "Exclusive Product Taxes": "独家商品税",
    "Condition:": "条件:",
    "Date : %s": "日期:%s",
    "Unfortunately, something unexpected happened. You can start by giving another shot clicking on \"Try Again\". If the issue persist, uses the bellow output to receive support.": "不幸的是，发生了意想不到的事情。您可以通过点击 \"Try Again\" 再次尝试。如果问题仍然存在，请使用以下输出获得支持。",
    "Retry": "重试",
    "If you see this page, this means NexoPOS is correctly installed on your system. As this page is meant to be the frontend, NexoPOS doesn't have a frontend for the meantime. This page shows useful links that will take you to the important resources.": "如果您看到此页面，则表示NexoPOS已正确安装在您的系统上。由于此页面旨在作为前端，NexoPOS暂时没有前端。此页面显示了有用的链接，可将您带到重要资源。",
    "Compute Products": "计算商品",
    "Unammed Section": "未命名部分",
    "%s order(s) has recently been deleted as they have expired.": "%s的订单最近已被删除，因为它们已经过期。",
    "%s products will be updated": "%s 的商品将会更新",
    "You cannot assign the same unit to more than one selling unit.": "您不能将同一单位分配给多个销售单位。",
    "The conversion from \"%s\" will cause a decimal value less than one count of the destination unit \"%s\".": "从 \"%s\" 转换将导致目标单位 \"%s\" 的十进制值小于一个计数。",
    "{customer_first_name}: displays the customer first name.": "{customer_first_name}:显示客户的名字。",
    "{customer_last_name}: displays the customer last name.": "{customer_last_name}:显示客户姓氏。",
    "No Unit Selected": "未选择单位",
    "Unit Conversion : {product}": "单位转换:{product}",
    "Convert {quantity} available": "转换 {quantity} 可用",
    "The quantity should be greater than 0": "数量应大于0",
    "Conversion Warning": "转换警告",
    "Only {quantity}({source}) can be converted to {destinationCount}({destination}). Would you like to proceed ?": "只有 {quantity}({source}) 可以转换为 {destinationCount}({destination})。您想继续吗？",
    "Confirm Conversion": "确认转换",
    "Conversion Successful": "转换成功",
    "The product {product} has been converted successfully.": "商品 {product} 已成功转换。",
    "An error occured while converting the product {product}": "转换商品 ｛product｝ 时出错",
    "The quantity has been set to the maximum available": "数量已设置为最大可用数量",
    "The product {product} has no base unit": "商品 ｛product｝ 没有基本单位",
    "Developper Section": "开发人员科",
    "The database will be cleared and all data erased. Only users and roles are kept. Would you like to proceed ?": "数据库将被清除，所有数据将被擦除。仅保留用户和角色。您想继续吗？",
    "An error has occurred while creating a barcode \"%s\" using the type \"%s\" for the product. Make sure the barcode value is correct for the barcode type selected. Additional insight : %s": "为商品创建类型为 \"%s\" 的条形码 \"%s\" 时出错。确保所选条形码类型的条形码值正确。其他见解:%s",
    "Scheduled for %s": "计划于%s",
    "No Occurrence": "未发生",
    "Every 1st of the month": "每月1日",
    "Every 2nd of the month": "每月第二天",
    "Every 3rd of the month": "每月第三天",
    "Every %sth of the month": "每月的每件事",
    "Every start of the month": "每个月初",
    "Every middle month": "每个月中",
    "Every end of month": "每月底",
    "Every %s day after month starts": "每月开始的每%s天",
    "Every %s days after month starts": "每月开始后的每%s天",
    "Every %s Days before month ends": "每月结束前%s天",
    "Every %s day": "每%s天",
    "Every %s days": "每%s天",
    "Every %s hour": "每%s小时",
    "Every %s hours": "每%s小时",
    "Every %s minute": "每%s分钟",
    "Every %s minutes": "每%s分钟",
    "Unknown Occurance: %s": "未知事件:%s",
    "Indirect Transaction": "间接交易",
    "NexoPOS is already installed.": "NexoPOS已安装。",
    "Provide the customer gender": "提供客户性别",
    "Filter the orders by the author.": "按作者筛选订单。",
    "Filter the orders by the customer.": "按客户筛选订单。",
    "Filter orders using the customer phone number.": "使用客户电话号码过滤订单。",
    "Filter the orders to the cash registers.": "将订单过滤到收银机。",
    "Deleting has been explicitely disabled on this component.": "此组件上已明确禁用删除。",
    "Main Account": "主账户",
    "Select the category of this account.": "选择此帐户的类别。",
    "Sub Account": "子账户",
    "Assign to a sub category.": "分配到子类别。",
    "Provide the accounting number for this category. If left empty, it will be generated automatically.": "提供此类别的会计编号。如果留空，它将自动生成。",
    "Three level of accounts is not allowed.": "不允许使用三级帐户。",
    "Assign the transaction to an account": "将交易分配给一个账户",
    "Every X minutes": "每X分钟",
    "Every X hours": "每X小时",
    "Every X Days": "每X天",
    "Triggered On": "已触发",
    "Create Reflection": "创建反射",
    "Are you sure you want to create a reflection for this transaction history?": "您确定要为此事务历史记录创建反射吗？",
    "Are you sure you want to delete this transaction history?": "您确定要删除此交易历史记录吗？",
    "Provide a name tot he resource.": "为资源提供一个名称。",
    "Wallet": "钱包",
    "A critical error has occured.": "发生严重错误。",
    "Set when the transaction should be executed. This is only date and hour specific, minutes are ignored.": "设置何时执行交易。这只是日期和时间特定的，忽略分钟。",
    "The transaction will be multipled by the number of user having that role.": "交易将乘以具有该角色的用户数量。",
    "Select Register": "选择寄存器",
    "Choose a register.": "选择一个注册表。",
    "Payment %s on %s": "%s上的付款%s",
    "Change %s on %s": "在%s上更改%s",
    "Unknown action %s": "未知操作%s",
    "Total %s": "总计%s",
    "Total Change": "总变化",
    "On Hand": "手头上",
    "You need to configure the expense accounts before creating a transaction.": "在创建交易之前，您需要配置支出账户。",
    "Rules": "规则",
    "Manage transactions rules": "管理交易规则",
    "The database connection has been successfully established.": "数据库连接已成功建立。",
    "The cash register history has been successfully updated": "收银机历史记录已成功更新",
    "The cash register history has already been recorded": "收银机历史记录已被记录",
    "The register history has been successfully deleted": "已成功删除注册历史记录",
    "Change on cash": "现金变动",
    "Change On Cash": "现金兑换",
    "Change On Customer Account": "客户账户变更",
    "Cash Payment": "现金支付",
    "Session Ongoing": "会议正在进行中",
    "Required permissions: %s": "所需权限:%s",
    "Unhandled crud resource \"%s\"": "未处理的积垢资源 \"%s\"",
    "All products cogs were computed": "所有商品齿轮均已计算",
    "The module \"%s\" is autoloaded and cannot be enabled.": "模块 \"%s\"已自动加载，无法启用。",
    "The module \"%s\" is autoloaded and cannot be disabled.": "模块 \"%s\"已自动加载，无法禁用。",
    "Unable to make a payment on a closed cash register.": "无法在已关闭的收银机上付款。",
    "error": "错误",
    "The products has been returned to the stock.": "商品已退回库存。",
    "%s": "s",
    "The procurement has been deleted.": "采购已删除。",
    "This transaction is not recurring.": "此交易不是重复发生的。",
    "The recurring transaction has been triggered.": "已触发定期交易。",
    "This transaction history is already a reflection.": "此交易历史记录已经是一个反映。",
    "To reflect an indirect transaction, a transaction action rule must be provided.": "为了反映间接交易，必须提供交易操作规则。",
    "Invalid transaction history provided for reflection.": "为反映提供的交易历史记录无效。",
    "The offset account is not found.": "找不到抵消账户。",
    "The reflection has been deleted.": "反射已被删除。",
    "No reflection found.": "未找到反射。",
    "Procurement Paid": "采购已付款",
    "Procurement Unpaid": "采购未付款",
    "Paid Procurement From Unpaid": "未付款采购",
    "Order Paid": "订单已支付",
    "Order Unpaid": "订单未付款",
    "Order Partially Paid": "订单已部分支付",
    "Order Partially Refunded": "订单已部分退款",
    "Order From Unpaid To Paid": "从未付款到已付款的订单",
    "Paid Order Voided": "已付款订单无效",
    "Unpaid Order Voided": "未付款订单作废",
    "Order COGS": "订购COGS",
    "Product Damaged": "商品损坏",
    "Product Returned": "商品退回",
    "The account type is not found.": "找不到帐户类型。",
    "The transaction history has been triggered.": "交易历史已触发。",
    "The transaction history has already been triggered.": "交易历史记录已被触发。",
    "The transaction history is created.": "交易历史已创建。",
    "The account type %s is not found.": "找不到帐户类型%s。",
    "Unpaid Procurement: %s": "未付款采购:%s",
    "Paid Procurement: %s": "付费采购:%s",
    "The procurement payment status is not supported.": "不支持采购付款状态。",
    "Accounting Misconfiguration": "会计配置错误",
    "Unable to record accounting transactions for paid procurement. Until the accounts rules are set, records are skipped.": "无法记录已付款采购的会计交易。在设置帐户规则之前，将跳过记录。",
    "Unable to record accounting transactions for unpaid procurement. Until the accounts rules are set, records are skipped.": "无法记录未付款采购的会计交易。在设置帐户规则之前，将跳过记录。",
    "The account or the offset from the rule #%s is not found.": "找不到规则#%s的帐户或偏移量。",
    "Accounting Rule Misconfiguration": "会计规则配置错误",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s which was initially unpaid and then paid. No rule was set for this.": "无法记录订单%s的会计交易记录，该订单最初未付款，然后付款。没有为此制定任何规则。",
    "Order: %s": "订单:%s",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s which was initially unpaid and then voided. No rule was set for this.": "无法记录订单%s的会计交易记录，该订单最初未付款，然后被作废。没有为此制定任何规则。",
    "Void Order: %s": "无效订单:%s",
    "The transaction has been recorded.": "交易已被记录。",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s which was initially paid and then voided. No rule was set for this.": "无法记录订单%s的会计交易记录，该订单最初已支付，然后被作废。没有为此制定任何规则。",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s. No rule was set for this.": "无法记录订单%s的会计交易。没有为此设置规则。",
    "The transaction has been skipped.": "交易已被跳过。",
    "Unable to record COGS transactions for order %s. Until the accounts rules are set, records are skipped.": "无法记录订单%s的COGS交易。在设置帐户规则之前，将跳过记录。",
    "COGS: %s": "COGS:%s",
    "The COGS transaction has been recorded.": "COGS交易已记录。",
    "Every {minutes}": "每｛minutes｝",
    "Every {hours}": "每｛hours｝",
    "Every {days}": "每{days}",
    "The procurement transactions has been deleted.": "采购交易记录已被删除。",
    "The default accounts has been created.": "默认帐户已创建。",
    "The accounts configuration was cleared": "帐户配置已清除",
    "Invalid account name": "无效账户名",
    "Fixed Assets": "固定资产",
    "Current Assets": "流动资产",
    "Inventory Account": "存货账户",
    "Current Liabilities": "流动负债",
    "Sales Revenues": "销售收入",
    "Direct Expenses": "直接费用",
    "Expenses Cash": "支出现金",
    "Procurement Cash": "采购现金",
    "Procurement Payable": "应付采购款",
    "Receivables": "应收账款",
    "Refunds": "退款",
    "Sales COGS": "销售成本",
    "Operating Expenses": "运营费用",
    "Rent Expenses": "租金费用",
    "Other Expenses": "其他费用",
    "Salaries And Wages": "薪水与工资",
    "The accounting action has been saved": "会计操作已保存",
    "The transaction rule has been saved": "交易规则已保存",
    "Expense Accounts": "费用账户",
    "Assign accounts that are likely to be used for creating direct, scheduled or recurring expenses.": "分配可能用于创建直接、计划或经常性费用的账户。",
    "Paid Expense Offset": "已付费用抵消",
    "Assign the default account to be used as an offset account for paid expenses transactions.": "指定默认帐户作为已支付费用交易的抵消帐户。",
    "Sales Revenues Account": "销售收入账户",
    "Every order cash payment will be reflected on this account": "每笔订单的现金支付都会反映在这个账户上",
    "Order Cash Account": "订单现金账户",
    "Receivable Account": "应收账户",
    "Every unpaid orders will be recorded on this account.": "所有未付款的订单都将记录在此账户中。",
    "COGS Account": "COGS账户",
    "Cost of goods sold account": "销货成本账户",
    "Strict Instalments": "严格分期付款",
    "Will enforce instalment to be paid on specific date.": "将强制分期付款在特定日期支付。",
    "Default Change Payment Type": "默认更改付款类型",
    "Define the payment type that will be used for all change from the registers.": "定义将用于登记簿中所有变更的付款类型。",
    "Reset Default": "重置默认值",
    "Would you like to delete this entry?": "您想删除此条目吗？",
    "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
    "You must choose a register before proceeding.": "在继续之前，您必须选择一个注册表。",
    "Cost Of Goods": "货物成本",
    "Cost": "成本",
    "{minutes} minute": "｛minutes｝分钟",
    "{minutes} minutes": "｛minutes｝分钟",
    "{hours} hour": "｛hours｝小时",
    "{hours} hours": "｛hours｝小时",
    "{days} day": "{days}天",
    "{days} days": "｛days｝天",
    "On : {action}": "时间:｛action｝",
    "Increase": "增加",
    "Decrease": "减少",
    "Create a new rule": "创建新规则",
    "No actions available": "无可用操作",
    "Choose Action": "选择操作",
    "Choose the action you want to perform.": "选择要执行的操作。",
    "Save Completed": "保存完毕",
    "The rule has been saved successfully": "规则已成功保存",
    "Choose the transaction type you want to perform": "选择要执行的交易类型",
    "Choose Account": "选择帐户",
    "Choose the account you want to use": "选择要使用的帐户",
    "Delete Rule": "删除规则",
    "Are you sure you want to delete this rule?": "您确定要删除此规则吗？",
    "Would you like to confirm your action.": "您想确认您的操作吗。",
    "Please fill all required fields": "请填写所有必填字段",
    "Print Z-Report": "打印Z报表",
    "The register is not yet loaded.": "寄存器尚未加载。",
    "Open The Cash Register": "打开收银机",
    "No Group Assigned": "未分配组",
    "Save As Unpaid": "另存为未付款",
    "Are you sure you want to save this order as unpaid?": "您确定要将此订单保存为未付款吗？",
    "An error occured while saving the order as unpaid.": "将订单保存为未付款时出错。",
    "An unexpected error occured while submitting the order.": "提交订单时发生意外错误。",
    "Unable to Proceed": "无法继续",
    "Update": "更新",
    "The cart is not empty. Opening an order will clear your cart would you proceed ?": "购物车不是空的。打开订单将清空您的购物车，您会继续吗？",
    "Forbidden Action": "禁止操作",
    "You are not allowed to remove this product.": "不允许您删除此商品。",
    "Transaction Details": "交易详情",
    "No description provided.": "未提供描述。",
    "Report On": "关于的报表",
    "Sales Person": "销售员",
    "General Details": "一般细节",
    "Terminal": "终端",
    "Opened On": "打开时间",
    "Closed On": "已关闭",
    "Session Duration": "会话时长",
    "Sales Overview": "销售概览",
    "Opening Balance": "期初余额",
    "Closing Balance": "期末余额",
    "Total Gross Sales": "销售总额",
    "Total Discounts": "总折扣",
    "Total Shipping": "总发货量",
    "Total Taxes": "总税额",
    "Categories Wise Sales": "类别明智销售",
    "Products Overview": "商品概述",
    "No description was provided.": "没有提供说明。",
    "404 Error": "404错误",
    "Select the category to which the product belongs.": "选择商品所属的类别。",
    "Stock Management": "库存管理",
    "What is the identifier of the CRUD Resource. eg: system.users ? [Q] to quit.": "CRUD资源的标识符是什么。例如:系统用户？[Q]退出。",
    "The authorization token can't be changed manually.": "授权令牌不能手动更改。",
    "No migrations found.": "未找到迁移。",
    "Select a migration to delete:": "选择要删除的迁移:",
    "Migration file not found: ": "找不到迁移文件:",
    "Migration class not found: ": "未找到迁移类:",
    "The \"down\" method does not exist in the migration class.": "迁移类中不存在 \"down\" 方法。",
    "The \"down\" method has been executed.": " \"down\" 方法已执行。",
    "Migration deleted: ": "迁移已删除:",
    "PSR4 Complaint": "PSR4投诉",
    "The mail class has been created at the following path \"%s\"!": "邮件类已在以下路径 \"%s\" 中创建！",
    "All": "全部",
    "Which file would you like to forget": "您想忘记哪个文件",
    "The settings has been created on path %s": "已在路径%s上创建设置",
    "You've not provided a valid file name. It shouldn't contains any space, dot or special characters.": "您没有提供有效的文件名。它不应该包含任何空格、点或特殊字符。",
    "Unable to proceed, looks like the database can't be used.": "无法继续，数据库似乎无法使用。",
    "The value above which the current coupon can't apply.": "超过该值，当前优惠券将无法使用。",
    "Unable to save the coupon product as this product doens't exists.": "无法保存优惠券商品，因为此商品不存在。",
    "Unable to save the coupon category as this category doens't exists.": "无法保存优惠券类别，因为该类别不存在。",
    "Unable to save the coupon as this category doens't exists.": "无法保存优惠券，因为此类别不存在。",
    "The \"$attribute\" provided is not valid.": "提供的 \"$attribute\" 无效。",
    "The assigned default customer group doesn't exist or has been deleted.": "分配的默认客户组不存在或已被删除。",
    "The assigned default customer group doesn't exist or is not defined.": "分配的默认客户组不存在或未定义。",
    "Determine in percentage, what is the first minimum credit payment made by all customers on the group, in case of credit order. If left to \"0\", no minimal credit amount is required.": "在信用订单的情况下，确定集团所有客户支付的第一笔最低信用付款的百分比。如果保留为\"0\"，则不需要最低信用额度。",
    "You're not allowed to do this operation": "不允许您执行此操作",
    "PermissionAccesses List": "权限访问列表",
    "Display all permissionaccesses.": "显示所有权限访问。",
    "No permissionaccesses has been registered": "未注册任何访问权限",
    "Add a new permissionaccess": "添加新的权限访问",
    "Create a new permissionaccess": "创建新的权限访问",
    "Register a new permissionaccess and save it.": "注册新的权限访问并保存。",
    "Edit permissionaccess": "编辑访问权限",
    "Modify  Permissionaccess.": "修改权限访问。",
    "Return to PermissionAccesses": "返回许可访问",
    "Requester": "请求者",
    "Granter": "授予者",
    "Permission": "权限",
    "Url": "网址",
    "Expired_at": "过期_ at",
    "Requested At": "请求时间:",
    "Delete Selected Entries": "删除所选条目",
    "If clicked to no, all products assigned to this category or all sub categories, won't appear at the POS.": "如果单击“否”，则分配到此类别或所有子类别的所有商品都不会出现在POS上。",
    "The product won't be visible on the grid and fetched only using the barcode reader or associated barcode.": "该商品在网格上不可见，只能使用条形码阅读器或相关条形码提取。",
    "Provide a unique value for this unit. Might be composed from a name but shouldn't include space or special characters.": "为该计量单位提供唯一值。可以由名称组成，但不应包含空格或特殊字符。",
    "Set the limit that can't be exceeded by the user.": "设置用户不能超过的限制。",
    "Delete Selected Users": "删除所选用户",
    "There's is mismatch with the core version.": "与核心版本不匹配。",
    "A mismatch has occured between a module and it's dependency.": "模块与其依赖项之间发生不匹配。",
    "You're not allowed to see that page.": "你不允许看到那个页面。",
    "This field does'nt have a valid value.": "此字段没有有效值。",
    "The addresses have been successfully updated.": "地址已成功更新。",
    "The addresses were not updated.": "地址没有更新。",
    "Determine what is the actual value of the procurement. Once \"Delivered\" the status can't be changed, and the stock will be updated.": "确定采购的实际价值。一旦 \"已交付\"，状态将无法更改，库存将被更新。",
    "Sign In — NexoPOS": "登录--NexoPOS",
    "Sign Up — NexoPOS": "注册--NexoPOS",
    "Your account is now activated.": "您的帐户现已激活。",
    "The register doesn't have an history.": "登记簿没有历史记录。",
    "Unable to check a register session history if it's closed.": "如果注册会话已关闭，则无法检查其历史记录。",
    "Can't delete a category having sub categories linked to it.": "无法删除链接了子类别的类别。",
    "Unable to proceed. The request doesn't provide enough data which could be handled": "无法继续。请求没有提供足够的可处理数据",
    "Unable to retrieve items. The current CRUD resource doesn't implement \"getEntries\" methods": "无法检索项目。当前的CRUD资源没有实现 \"getEntries\" 方法",
    "The class \"%s\" is not defined. Does that crud class exists ? Make sure you've registered the instance if it's the case.": "类 \"%s\" 未定义。那类原油存在吗？如果是这样，请确保您已注册该实例。",
    "Welcome — %s": "欢迎--%s",
    "Payment Receipt — %s": "付款收据--%s",
    "Order Invoice — %s": "订单发票--%s",
    "Order Refund Receipt — %s": "订单退款收据--%s",
    "Order Receipt — %s": "订单收据--%s",
    "The product which id is %s doesnt't belong to the procurement which id is %s": "id为 %s 的商品不属于id为 %s 采购",
    "The refresh process has started. You'll get informed once it's complete.": "刷新过程已开始。一旦完成，您将收到通知。",
    "The the variation hasn't been deleted because it might not exist or is not assigned to the parent product \"%s\".": "该变体尚未删除，因为它可能不存在或未分配给父商品 \"%s\"。",
    "The adjustment quantity can't be negative for the product \"%s\" (%s)": "商品 \"%s\" (%s)的调整数量不能为负",
    "%s's Products": "%s's 的商品",
    "Unable to use Scheduled, Recurring and Entity Transactions as Queues aren't configured correctly.": "由于队列配置不正确，无法使用计划事务、定期事务和实体事务。",
    "The provided data aren't valid": "提供的数据无效",
    "The requested permission access has expired.": "请求的权限访问已过期。",
    "The permission access has been granted.": "已授予访问权限。",
    "You do not have access to this permission %s.": "您无权访问此权限%s。",
    "The requested permission access is not found.": "找不到请求的权限访问。",
    "You do not have access to this permission.": "您无权访问此权限。",
    "The permission access has been marked as used.": "权限访问已标记为已使用。",
    "Welcome — NexoPOS": "欢迎光临--NexoPOS",
    "You need to get approval for this action.": "您需要获得此操作的批准。",
    "You're not allowed to see this page.": "不允许您查看此页面。",
    "Your don't have enough permission (\"%s\") to perform this action.": "您没有足够的权限(\"%s\")执行此操作。",
    "The product \"%s\" can't be procured as it's a grouped product.": "无法采购商品 \"%s\" ，因为它是分组商品。",
    "Workers Disabled": "残疾工人",
    "The workers has been disabled. You can enable them by going to the settings.": "工人们已经残疾了。您可以通过转到设置来启用它们。",
    "Unable to remove the permissions \"%s\". It doesn't exists.": "无法删除权限 \"%s\"。它不存在。",
    "Assets": "资产",
    "Liabilities": "负债",
    "Equity": "股权",
    "Revenues": "收入",
    "Unable to open \"%s\", as it's not closed.": "无法打开 \"%s\"，因为它尚未关闭。",
    "Unable to open \"%s\" *, as it's not opened.": "无法打开 \"%s\" *，因为它尚未打开。",
    "Unable to cashing on \"%s\" *, as it's not opened.": "无法兑现 \"%s\" *，因为它尚未打开。",
    "We can't attach a payment to a register as it's reference is not provided.": "我们无法将付款附在登记簿上，因为没有提供其参考。",
    "Unable to cashout on \"%s\", as it's not opened.": "无法在 \"%s\" 上兑现，因为它尚未打开。",
    "Unable to refresh a cash register if it's not opened.": "如果收银机未打开，则无法刷新。",
    "The vite.config.js file for the module %s cannot be found.": "找不到模块%s的vite.config.js文件。",
    "The requested file %s is not a valid asset.": "请求的文件%s不是有效资产。",
    "the requested file \"%s\" can't be located inside the manifest.json for the module %s.": "请求的文件 \"%s\" 无法在模块%s的manifest.json中找到。",
    "The manifest file for the module %s wasn't found on all possible directories: %s.": "在所有可能的目录%s上找不到模块%s的清单文件。",
    "The customer account doesn't have enough funds to proceed.": "客户帐户没有足够的资金继续操作。",
    "You're not allowed to use this coupon as it's no longer active": "您不允许使用此优惠券，因为它已不再有效",
    "You're not allowed to use this coupon it has reached the maximum usage allowed.": "您不允许使用此优惠券，它已达到允许的最大使用量。",
    "%s migrations were purged": "%s迁移已清除",
    "%s — %s": "%s--%s",
    "Assignated Orders": "已分配订单",
    "Create Expense": "创建支出",
    "Transaction History": "交易记录",
    "The module \"%s\" has been disabled as it's not compatible with the current version of NexoPOS %s, but requires %s. ": "模块 \"%s\" 已被禁用，因为它与当前版本的NexoPOS%s不兼容，但需要%s。",
    "Unable to upload this module as it's older (%s) than the version installed (%s)": "无法上载此模块，因为它比安装的版本（%s）旧（%s）",
    "The module \"%s\" is autoloaded and can't be deleted.": "模块 \"%s\" 已自动加载，无法删除。",
    "The migration file doens't have a valid class name. Expected class : %s": "迁移文件没有有效的类名。预期类:%s",
    "The migration file doens't have a valid method name. Expected method : %s": "迁移文件没有有效的方法名。预期方法:%s",
    "The module \"%s\" is not PSR-4 compliant and cannot be enabled.": "模块 \"%s\" 不符合PSR-4，无法启用。",
    "The minimal payment of %s has'nt been provided.": "尚未提供%s的最低付款。",
    "Product discount should be set as percentage.": "商品折扣应设置为百分比。",
    "The customer account funds are'nt enough to process the payment.": "客户账户资金不足以处理付款。",
    "Unable to proceed. Partially paid orders aren't allowed. This option could be changed on the settings.": "无法继续。部分付款的订单是不允许的。可以在设置中更改此选项。",
    "Unable to proceed. Unpaid orders aren't allowed. This option could be changed on the settings.": "无法继续。不允许未付款的订单。可以在设置中更改此选项。",
    "You're not allowed to make payments.": "你不允许付款。",
    "You need to define at least one payment type before proceeding.": "在继续之前，您需要至少定义一种付款类型。",
    "The order settings has been deleted.": "订单设置已被删除。",
    "The order settings has been saved.": "订单设置已保存。",
    "The unit used for the product %s doesn't belongs to the Unit Group assigned to the item": "用于商品%s的单位不属于分配给该项目的单位归类组",
    "Unable to preload products. The hash might have expired or is invalid.": "无法预加载商品。哈希可能已过期或无效。",
    "The procurement has been saved for later use.": "采购已保存以供以后使用。",
    "Unable to save the procurement for later use.": "无法保存采购以供以后使用。",
    "The requested category doesn't exists": "请求的类别不存在",
    "The category to which the product is attached doesn't exists or has been deleted": "商品所属的类别不存在或已被删除",
    "The requested sub item doesn't exists.": "请求的子项不存在。",
    "One of the provided product variation doesn't include an identifier.": "提供的商品变体之一不包括标识符。",
    "The product's unit quantity has been updated.": "商品的单位数量已更新。",
    "Unable to reset this variable product \"%s\", since it doens't seems to have any variations": "无法重置此变量商品 \"%s\"，因为它似乎没有任何变化",
    "The product doesn't exists.": "该商品不存在。",
    "The unit doesn't exists.": "该计量单位不存在。",
    "The \"%s\" action is not an allowed operation.": " \"%s\" 操作是不允许的操作。",
    "Unable to find the product, as the argument \"%s\" which value is \"%s\", doesn't have any match.": "找不到商品，因为值为 \"%s\" 的参数 \"%s\" 不匹配。",
    "The quantity to convert can't be zero.": "要转换的数量不能为零。",
    "The source unit \"(%s)\" for the product \"%s\", does not have enough quantity \"%s\". \"%s\" is required for the conversion.": "商品 \"%s\"的源计量单位 \"(%s)\" 没有足够的数量 \"%s\"。转换需要 \"%s\"。",
    "The source and the destination unit can't be the same. What are you trying to do ?": "源计量单位和目标计量单位不能相同。你想干什么？",
    "The source unit and the destination unit doens't belong to the same unit group.": "源计量单位和目标计量单位不属于同一个单位归类组。",
    "A stock operation has recently been detected, however NexoPOS was'nt able to update the report accordingly. This occurs if the daily dashboard reference has'nt been created.": "最近检测到库存操作，但NexoPOS无法相应地更新报表。如果尚未创建每日仪表板引用，则会发生这种情况。",
    "Today's Orders": "今天的订单",
    "Today's Sales": "今日销售额",
    "Today's Refunds": "今日退款",
    "Today's Customers": "今天的客户",
    "Unable to proceed. The parent tax doesn't exists.": "无法继续。母税不存在。",
    "A simple tax must not be assigned to a parent tax with the type \"simple\", but \"grouped\" instead.": "简单税不能分配给类型为 \"simple\" 的母税，而是 \"grouped\" 。",
    "An unactive transaction cannot be triggered.": "无法触发未激活的交易。",
    "Unable to reflect the transaction as the account type is not found.": "无法反映交易，因为找不到帐户类型。",
    "This transaction type can't be triggered.": "无法触发此交易类型。",
    "The transactions \"%s\" hasn't been proceesed, as it's out of date.": "事务 \"%s\" 尚未处理，因为它已过期。",
    "Unable to record accounting transactions as the account set to the rule assigned to the action \"%s\" can't be found.": "无法记录会计交易，因为找不到分配给操作 \"%s\" 的规则的帐户集。",
    "Unable to record accounting transactions as the offset account set to the rule assigned to the action \"%s\" can't be found.": "无法记录会计交易，因为找不到分配给操作 \"%s\" 的规则的抵消账户集。",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s which was initially unpaid and then paid. The account set to the rule assigned to the action \"%s\" can't be found.": "无法记录订单%s的会计交易记录，该订单最初未付款，然后付款。找不到分配给操作 \"%s\" 的规则的帐户集。",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s which was initially unpaid and then voided. The account set to the rule assigned to the action \"%s\" can't be found.": "无法记录订单%s的会计交易记录，该订单最初未付款，然后被作废。找不到分配给操作 \"%s\" 的规则的帐户集。",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s which was initially paid and then voided. The account set to the rule assigned to the action \"%s\" can't be found.": "无法记录订单%s的会计交易记录，该订单最初已支付，然后被作废。找不到分配给操作 \"%s\" 的规则的帐户集。",
    "Unable to record accounting transactions for the order %s. The accounts set to the rule assigned to the action \"%s\" can't be found.": "无法记录订单%s的会计事务。找不到设置为分配给操作 \"%s\" 的规则的帐户。",
    "Unable to record COGS transactions for order %s. Make sure either the account or the offset account are set and assigned to the rule %s.": "无法记录订单%s的COGS交易。请确保已设置帐户或抵消帐户并将其分配给规则%s。",
    "Recurring Expense": "经常性支出",
    "Entity Expense": "实体支出",
    "Scheduled Expense": "计划支出",
    "Some expense type are disabled as NexoPOS is not able to <a target=\"_blank\" href=\"%s\">perform asynchronous requests<\/a>.": "由于NexoPOS无法执行异步请求，某些费用类型被禁用 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">执行异步请求<\/a。",
    "Direct Expense": "直接费用",
    "The unit group %s doesn't have a base unit": "单位归类组%s没有基本单位",
    "One or more roles could not be found.": "找不到一个或多个角色。",
    "You need to wait %s minutes before requesting this permission again.": "您需要等待%s分钟才能再次请求此权限。",
    "You already have a pending permission request for this action.": "您已经有此操作的待处理权限请求。",
    "You do not have permission to perform this action.": "您没有执行此操作的权限。",
    "Your permission has expired.": "您的权限已过期。",
    "You have permission to perform this action.": "您有权执行此操作。",
    "Define the symbol that indicate thousand. By default \",\" is used.": "定义表示千的符号。默认情况下，使用 \",\" 。",
    "You must create a customer to which each sales are attributed when the walking customer doesn't register.": "当行走客户没有注册时，您必须创建一个客户，每个销售都归因于该客户。",
    "Action Permissions": "操作权限",
    "Permission Duration": "许可期限",
    "1 Minute": "1分钟",
    "Define the duration of the action permission.": "定义操作权限的持续时间。",
    "Restricted Features": "受限功能",
    "Cart: Change Product Discount": "购物车:更改商品折扣",
    "Cart: Edit Product Price": "购物车:编辑商品价格",
    "Cart: Use Wholesale Price": "购物车:使用批发价",
    "Cart: Product Delete": "购物车:商品删除",
    "Cart: Change Settings": "购物车:更改设置",
    "Cart: Set Taxes": "购物车:设置税费",
    "Cart: Add Comments": "购物车:添加评论",
    "Cart: Change Order Type": "购物车:更改订单类型",
    "Cart: Apply Coupons": "购物车:使用优惠券",
    "Cart: Create Quick Product": "购物车:创建快速商品",
    "Cart: Void Order": "购物车:无效订单",
    "Cart: Apply Discount": "购物车:申请折扣",
    "Cart: Hold Order": "购物车:暂停订单",
    "Select the features that will be restricted for the user.": "选择将对用户进行限制的功能。",
    "Cooldown Before New Request": "新请求前的冷却",
    "No Cooldown": "无冷却",
    "1 Hour": "1小时",
    "Define the cooldown period before a user can request a new permission.": "定义用户请求新权限之前的冷却期。",
    "Enable Action Permission": "启用操作权限",
    "Will allow restrict certains feature behind a permission request.": "将允许限制权限请求背后的某些功能。",
    "Undefined Item": "未定义项目",
    "Unable to delete \"%s\" as it's a dependency for \"%s\"%s": "无法删除 \"%s\" ，因为它是  \"%s\"%s 的依赖项",
    "Unable to delete this resource as it has %s dependencies with %s items.": "无法删除此资源，因为它与%s个项目有%s个依赖关系。",
    "The form is not valid. Double check it or refer to the error dislayed above.": "表单无效。仔细检查或参考上面显示的错误。",
    "This will clear all records and accounts. It's ideal if you want to start from scratch. Are you sure you want to reset default settings for accounting?": "这将清除所有记录和帐户。如果你想从头开始，这是理想的。您确定要重置记帐的默认设置吗？",
    "Drop widget \/ click to add": "放下小部件\/点击添加",
    "Drop the widget here": "将小部件放到此处",
    "This field must be similar to \"{other}\"": "此字段必须类似于\"{other}\"",
    "This field must have at least \"{length}\" characters": "此字段必须至少包含 \"{length}\"个字符",
    "This field must have at most \"{length}\" characters": "此字段最多只能有 \"{length}\"个字符",
    "This field must be different from \"{other}\"": "此字段必须不同于\"{other}\"",
    "About this field": "关于这个领域",
    "Invalid": "无效",
    "not PSR-4 Compliant": "不符合PSR-4标准",
    "There is nothing to display here.": "这里没有什么可展示的。",
    "You're about to delete selected resources. Would you like to proceed?": "您将要删除所选资源。您想继续吗？",
    "File uploaded successfully.": "文件上传成功。",
    "Failed to upload file.": "上传文件失败。",
    "An unexpected error occurred during file upload.": "上传文件时发生意外错误。",
    "1 file was rejected due to invalid file type.": "由于文件类型无效，1个文件被拒绝。",
    "%s files were rejected due to invalid file type.": "%s文件因文件类型无效而被拒绝。",
    "No valid files selected. Please select supported file types.": "未选择有效文件。请选择支持的文件类型。",
    "An error occurred while loading the media gallery.": "加载媒体库时出错。",
    "No valid image found in clipboard.": "剪贴板中找不到有效图像。",
    "Error processing clipboard content.": "处理剪贴板内容时出错。",
    "Click here or drop your files to upload.": "单击此处或放下文件进行上传。",
    "Are you sure you want to perform this action ?": "您确定要执行此操作吗？",
    "Select All": "全选",
    "Unselect All": "取消全选",
    "Hide Roles": "隐藏角色",
    "Show Roles": "显示角色",
    "This instalment doesn't have any payment attached.": "这笔分期付款没有附加任何付款。",
    "You make a payment for {amount}. A payment can't be canceled. Would you like to proceed ?": "您支付了｛amount｝。付款不能取消。您想继续吗？",
    "Your action were'nt granted.": "你的行动未获批准。",
    "Product Taxes (included)": "商品税（含）",
    "Dynamic product can't have their price updated.": "动态商品无法更新价格。",
    "You're not allowed to edit the order settings.": "不允许您编辑订单设置。",
    "The discount amount can't exceed the total price of the product.": "折扣金额不能超过商品的总价。",
    "Permission Required": "需要许可",
    "This action requires elevated permissions. Please request access from an administrator.": "此操作需要提升权限。请向管理员请求访问权限。",
    "Required Permission": "所需权限",
    "Action:": "行动:",
    "User:": "用户:",
    "Time:": "时间:",
    "Scan QR Code": "扫描二维码",
    "Admin can scan this code to grant temporary access": "管理员可以扫描此代码以授予临时访问权限",
    "OR": "或",
    "Admin Credentials": "管理员凭据",
    "Enter admin username": "输入管理员用户名",
    "Enter admin password": "输入管理员密码",
    "Grant temporary access (5 minutes)": "授予临时访问权限（5分钟）",
    "Grant Access": "授予访问权限",
    "Verifying...": "验证...",
    "Contact your system administrator if you need regular access to this feature.": "如果您需要定期访问此功能，请联系您的系统管理员。",
    "Permission granted successfully": "已成功授予权限",
    "Invalid credentials or insufficient permissions": "凭据无效或权限不足",
    "Failed to process request. Please try again.": "处理请求失败。请重试。",
    "You're about to use {amount} from the customer account to make a payment. Would you like to proceed ?": "您将使用客户帐户中的｛amount｝进行付款。您想继续吗？",
    "Make sure to select a unit group before you proceed.": "在继续之前，请确保选择一个单位归类组。",
    "You can't change the unit group as there are already unit quantities attached to the product. You might need to delete the Selling Unit.": "您无法更改单位归类组，因为商品已经附加了单位数量。您可能需要删除销售计量单位。",
    "Unable to proceed, the group you're trying to delete doesn't exist. This might be a serious issue, please contact the support.": "无法继续，您尝试删除的组不存在。这可能是一个严重的问题，请联系支持人员。",
    "The current unit you're about to delete has a reference on the database and it might have already procured stock. Deleting that reference will remove procured stock. Would you proceed ?": "您要删除的当前单位在数据库中有一个引用，它可能已经采购了库存。删除该引用将删除采购的库存。你能继续吗？",
    "There shoulnd't be more option than there are units.": "选项的数量不应超过计量单位的数量。",
    "Either Selling or Purchase unit isn't defined. Unable to proceed.": "销售或购买单位未定义。无法继续。",
    "An error occured while preloading the procurement.": "预加载采购时发生错误。",
    "Unable to add product which doesn't unit quantities defined.": "无法添加未定义单位数量的商品。",
    "Doesn't work with Grouped Product.": "Doesn't work with Grouped Product.",
    "Token are used to provide a secure access to NexoPOS resources without having to share your personal username and password.\n                       Once generated, they won't expires until you explicitely revoke it.": "令牌用于提供对NexoPOS资源的安全访问，而无需共享您的个人用户名和密码。\n                       一旦生成，除非您明确撤销，否则它们不会过期。",
    "You haven't yet generated any token for your account. Create one to get started.": "您尚未为您的账户生成任何代币。请创建一个以开始使用。",
    "Expense Type": "费用类型",
    "MariaDB is selected as database driver": "MariaDB被选为数据库驱动程序",
    "In order to keep NexoPOS running smoothly with updates, we need to proceed to the database migration. In fact you don't need to do any action, just wait until the process is done and you'll be redirected.": "为了确保NexoPOS在更新后能够平稳运行，我们需要进行数据库迁移。实际上，您无需执行任何操作，只需等待迁移过程完成，之后您将被自动重定向。",
    "Looks like an error has occurred during the update. Usually, giving another shot should fix that. However, if you still don't get any chance.": "看起来更新过程中出现了错误。通常，再试一次应该就能解决这个问题。但是，如果你仍然没有机会。",
    "This coupon requires products that aren't available on the cart at the moment.": "这张优惠券要求使用的商品当前购物车中并未提供。",
    "This coupon requires products that belongs to specific categories that aren't included at the moment.": "此优惠券要求使用属于特定类别的商品，但目前这些类别并未包含在内。",
    "Your system doesn't have any valid Payment Type. Consider creating one and try again.": "您的系统没有任何有效的付款类型。请考虑创建一个，然后重试。",
    "Temporary Permission Required": "需申请临时权限",
    "Access to this feature requires temporary permission from an administrator. Scan the QR code to proceed.": "使用此功能需要管理员的临时权限。请扫描二维码以继续。",
    "Unknown Permission": "未知权限",
    "Generating QR...": "生成二维码...",
    "Scan with administrator device": "使用管理员设备扫描",
    "Failed to generate QR code": "二维码生成失败",
    "Failed to load permission data": "未能加载权限数据",
    "The product \"{product}\" can't be added from a search field, as \"Accurate Tracking\" is enabled. Would you like to learn more ?": "由于启用了 \"Accurate Tracking\" 功能，无法从搜索字段添加商品 \"{product}\" 。您想了解更多信息吗？  ",
    "No customer is selected": "未选择任何客户",
    "Please select a customer before proceeding": "请在继续之前选择一个客户",
    "Please correct the errors in the form": "请更正表格中的错误",
    "This product doesn't have any unit defined for selling. Make sure to mark at least one unit as visible.": "此商品未定义任何销售单位。请确保至少将一个单位标记为可见。",
    "The provided quantity can't result in any convertion for unit \"{destination}\"": "提供的数量无法进行任何单位 \"{destination}\" 的转换 ",
    "You're about to convert {quantity}({source}) to {destinationCount}({destination}). Would you like to proceed?": "您即将把 {quantity}({source}) 转换为 {destinationCount}({destination})。是否要继续？",
    "The API token has been generated. Make sure to copy this code on a safe place as it will only be displayed once.\n                If you loose this token, you'll need to revoke it and generate a new one.": "API令牌已生成。请务必在安全的地方复制此代码，因为它仅会显示一次。\n               如果你丢失了这个令牌，你需要撤销它并生成一个新的。",
    "No default customer is selected.": "未选择默认客户。",
    "Some products has been added to the cart. Would you like to discard this order ?": "部分商品已加入购物车。您是否要放弃此次订单？",
    "The selected tax group doesn't have any assigned sub taxes. This might cause wrong figures.": "所选税组未分配任何子税。这可能会导致数据出错。",
    "The coupons \"%s\" has been removed from the cart, as it's required conditions are no more meet.": "优惠券 \"%s\" 已从购物车中移除，因为其所需条件已不再满足。",
    "The current order will be void. This will cancel the transaction, but the order won't be deleted. Further details about the operation will be tracked on the report. Consider providing the reason of this operation.": "当前订单将失效。此操作将取消交易，但订单不会被删除。有关此操作的更多详细信息将在报表中追踪记录。 请考虑提供此次操作的原因。",
    "You're using <a tager=\"_blank\" href=\"%s\" class=\"hover:text-blue-400 mx-1 inline-block\">NexoPOS %s<\/a>": "您正在使用 <a tager=\"_blank\" href=\"%s\" class=\"hover:text-blue-400 mx-1 inline-block\">NexoPOS %s<\/a>",
    "The account you have created for \"%s\", require an activation. In order to proceed, please click on the following link": "您为 \"%s\" 创建的账户需要激活。若要继续，请点击以下链接",
    "If you haven't asked this, please get in touch with the administrators.": "如果你还没问过这个问题，请联系管理员。",
    "Receipt — %s": "收据 — %s",
    "Product Taxes (Included)": "商品税 (Included)",
    "Unassigned Tax Group": "未分配税组",
    "NexoPOS wasn't able to perform a database request. This error might be related to a misconfiguration on your .env file. The following guide might be useful to help you solving this issue.": "NexoPOS无法执行数据库请求。此错误可能与.env文件的配置错误有关。以下指南可能有助于您解决此问题。",
    "We're unable to locate the page you're searching for. This page was moved, deleted or simply invalid. You can start by giving another shot clicking on \"Try Again\". If the issue persist, uses the bellow output to receive support.": "我们无法找到您正在搜索的页面。此页面已被移动、删除或完全无效。您可以通过点击 \"Try Again\" 再次尝试。如果问题仍然存在，请使用以下输出获得支持。",
    "Payment Codes": "付款码",
    "Alipay": "支付宝",
    "WeChat Pay": "微信支付",
    "Enable Alipay Payment Code": "启用支付宝付款码",
    "Enable Alipay payment code scanning on POS.": "在 POS 上启用支付宝付款码扫描。",
    "Alipay App ID": "支付宝应用 ID",
    "The Alipay application ID.": "支付宝应用 ID。",
    "Alipay App Private Key": "支付宝应用私钥",
    "The Alipay application private key (RSA2).": "支付宝应用私钥（RSA2）。",
    "Alipay Public Key": "支付宝公钥",
    "The Alipay public key for verifying callbacks.": "用于验证回调的支付宝公钥。",
    "Alipay Gateway URL": "支付宝网关 URL",
    "The Alipay gateway URL. Use sandbox URL for testing: https:\/\/openapi.alisdk.com\/gateway.do": "支付宝网关 URL。测试使用沙箱 URL：https:\/\/openapi.alisdk.com\/gateway.do",
    "Enable WeChat Payment Code": "启用微信付款码",
    "Enable WeChat payment code scanning on POS.": "在 POS 上启用微信付款码扫描。",
    "WeChat Merchant ID": "微信商户号",
    "The WeChat Pay merchant ID.": "微信支付商户号。",
    "WeChat App ID": "微信应用 ID",
    "The WeChat application ID (appid or sub_appid).": "微信应用 ID（appid 或 sub_appid）。",
    "WeChat API Key (v2)": "微信 API 密钥（v2）",
    "The WeChat Pay API key for API v2 (deprecated).": "微信支付 API v2 密钥（已弃用）。",
    "WeChat API v3 Key": "微信 API v3 密钥",
    "The WeChat Pay API v3 key for signing requests.": "微信支付 API v3 签名密钥。",
    "WeChat Certificate Serial Number": "微信证书序列号",
    "The WeChat Pay merchant certificate serial number.": "微信支付商户证书序列号。",
    "WeChat Merchant Certificate": "微信商户证书",
    "The WeChat Pay merchant certificate content (apiclient_cert.pem).": "微信支付商户证书内容（apiclient_cert.pem）。",
    "WeChat Merchant Private Key": "微信商户私钥",
    "The WeChat Pay merchant private key content (apiclient_key.pem).": "微信支付商户私钥内容（apiclient_key.pem）。",
    "Test Connection": "测试连接",
    "Click the button below to test the Alipay configuration and connection.": "点击下面的按钮测试支付宝配置和连接。",
    "Click the button below to test the WeChat Pay configuration and connection.": "点击下面的按钮测试微信支付配置和连接。",
    "Test Alipay Connection": "测试支付宝连接",
    "Test WeChat Pay Connection": "测试微信支付连接",
    "Testing...": "测试中...",
    "Connection successful!": "连接成功！",
    "Connection failed: ": "连接失败：",
    "Unknown error": "未知错误",
    "The WeChat Pay API key for signing requests (MD5 signature). This is required for Micropay API.": "微信支付 API 密钥，用于签名请求（MD5 签名）。付款码支付（Micropay）接口必需。",
    "Range Start": "范围起始",
    "Range End": "范围结束",
    "Next PLU": "下一个 PLU",
    "Scale Ranges List": "称重范围列表",
    "Display all scale ranges.": "显示所有称重范围。",
    "No scale ranges have been registered": "尚未注册称重范围",
    "Add a new scale range": "添加新的称重范围",
    "Create a new scale range": "创建新的称重范围",
    "Register a new scale range and save it.": "注册新的称重范围并保存。",
    "Edit scale range": "编辑称重范围",
    "Modify Scale Range.": "修改称重范围。",
    "Return to Scale Ranges": "返回称重范围列表",
    "Provide a name for this PLU range.": "为此 PLU 范围提供名称。",
    "The starting PLU code for this range (e.g., 100 for 0100).": "此范围的起始 PLU 代码（例如，100 代表 0100）。",
    "The ending PLU code for this range (e.g., 999 for 0999).": "此范围的结束 PLU 代码（例如，999 代表 0999）。",
    "The next PLU code to be assigned in this range.": "此范围内要分配的下一个 PLU 代码。",
    "Optional description for this PLU range.": "此 PLU 范围的可选描述。",
    "The range start must be less than the range end.": "范围起始必须小于范围结束。",
    "The PLU range {0}-{1} overlaps with an existing range \"{2}\" ({3}-{4}).": "PLU 范围 {0}-{1} 与现有范围 \"{2}\" ({3}-{4}) 重叠。",
    "The next PLU ({0}) must be within the range {1}-{2}.": "下一个 PLU ({0}) 必须在范围 {1}-{2} 内。",
    "Cannot delete this PLU range because it is being used by one or more categories.": "无法删除此 PLU 范围，因为一个或多个类别正在使用它。",
    "Cannot delete this PLU range because {0} product(s) are using PLU codes from this range.": "无法删除此 PLU 范围，因为 {0} 个商品正在使用此范围的 PLU 代码。",
    "Linked Base Unit Product": "关联基础单位商品",
    "Link this non-base unit to a base unit product for conversion. The conversion will use the unit value defined in the unit group (e.g., 1 box = 20 bags based on unit value).": "将此非基础单位关联到基础单位商品以进行转换。转换将使用单位组中定义的单位价值（例如，根据单位价值，1 盒 = 20 袋）。",
    "This feature is designed for non-base units (e.g., Box → Bag). Base units should not be linked.": "此功能仅适用于非基础单位（例如：盒 → 袋）。基础单位不能关联。",
    "Search product name or barcode...": "搜索商品名称或条形码...",
    "You can also scan a barcode": "您也可以扫描条形码",
    "No products found": "未找到商品",
    "Please enter at least 2 characters": "请输入至少 2 个字符",
    "An error occurred while searching": "搜索时发生错误",
    "Successfully converted {quantity} {unit} of {product} to {targetQuantity} {targetUnit} of {targetProduct}": "已成功将 {product} 的 {quantity} {unit} 转换为 {targetProduct} 的 {targetQuantity} {targetUnit}",
    "Convert to Linked Product": "转换到关联商品",
    "This unit is not linked to any product.": "此单位未关联到任何商品。",
    "The quantity to convert must be greater than zero.": "转换数量必须大于零。",
    "Not enough quantity. Available: {available}, Required: {required}": "库存不足。可用：{available}，需要：{required}",
    "The linked product no longer exists.": "关联的商品已不存在。",
    "The linked product has no visible unit quantities.": "关联的商品没有可见的单位数量。",
    "Base units cannot be linked to other products. Only non-base units can use this feature.": "基础单位不能关联到其他商品。只有非基础单位可以使用此功能。",
    "To Linked": "到关联商品",
    "Barcode": "条形码",
    "Stock": "库存",
    "This is a base unit and cannot be linked to another product.": "这是基础单位，不能关联到其他商品。"
}